反加泰集會撚和解聯合聲明

首先sorry開post遲左

我係一個反集會撚, 我想道歉同和解

集會係成功, 而我係極為開心

由加泰集會分歧開始, 我開post同周圍留言同人理論, 同搞手理論

好多反集會撚同我一樣, 反集會並唔係盲反, 而係出自於擔心, 驚集會出事影響抗爭.

理論嗰時覺得自己幾有道理都好, 其實都希望係自己錯, 寧願係我地反集會撚諗多左, 都好過真係出事.

所以今日就算炒車好, 被恥笑好, 鞭屍好, 一切一切都好過大家講中, 集會失敗出事.

身為反集會撚, 應該好多人都一樣係鬆一口氣. 雖然有人話反效果可能唔係即時見到, 但都係嗰句啦, 大家為件事好, 唔會希望見到出事黎證明自己啱

所以呢個聯合聲明係我代所有理性討論既反集會撚出既

大家和解啦

最後搞手對唔住
集會係成功既. 雖然我覺得你喺處理分歧既做法係可以更好, 但呢幾日聽盡難聽說話, 我代所有人同你道歉

推

對唔住！推

冇反對 幫你推

我都想講對唔住

手足能夠道歉

和解啦

撐集會撚唔好話我地收曬皮唔出聲啦
無出事我地不知幾放心

唔割

推呀

多謝

和解

推行動post
今個禮拜出嚟當補數

香港抗爭也舉不同旗，但係斷唔會舉中共旗。你的說辭比較牽強喎。

就算無大台都好，如果民建聯、工聯會一齊嚟參與，舉中共旗，你都覺得只係人人都有自由舉自己嘅旗？

其實問題唔係加泰舉咩旗，佢哋舉咩旗佢有自由。問題係佢地舉中共旗，但係你哋都去撐，而香港係同中共打緊仗，仲要靠美國立人權法。而且美國係唔支持加泰獨立。你哋咁做，會令美國尷尬，亦會令歐盟尷尬，人哋唔撐香港咩？人哋仲撐啦，國會立法添！所以你哋係好唔識大體，又要求人，又要令人尷尬，黃之鋒仲要話人美國只係為自己利益之嘛。喂，但係佢去美國嘅時候，口臉唔係咁架喎。

老實講，如果加泰獨立舉納粹黨旗，你哋又係撐？按你哋嘅邏輯，佢哋舉咩旗係佢哋自由嘛。Nazi 和Chinazi，咪又係一枝旗？唔代表啲乜？

講白啲，其實偽港獨見到有人搞「獨立」就醒神，撐加泰唔係為咗香港大局，甚至無諗對大局有咩影響、會唔會令歐美尷尬，純粹想就「港獨」表態，凝聚政治力量。

問題係你地又知英美只容香港自治，不容香港獨立，所以只好猶抱琵琶半遮面，借加泰過橋，宣揚港獨。

其實你哋搞港獨，無問題。不過請等美國國會立咗法，香港有自治權和雙普選先。亦建議你哋睇吓庫爾德族由於搞公投獨立，但係無美國撐腰，而家極度後悔的政治現實。

依家認仲有得救

大家都係手足

25/10(Fri)： 12點半九龍公園光復學界人鏈，7點HKDI將軍澳人鏈
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

對唔住

唔係
今次集會成功好大原因集會主題無被spin做獨立, 如果唔係就麻煩D

Pish 唔好再嘈

請善用起底功能

係

希望係最後一個加泰post

ok 我接受

食屎LF屌你老母

我以後會叫曬所有幾十個活躍參與活動既朋友唔好再出黎

你老母一個支持普世價值既加泰集會

講既係人權，警暴，都比你地D含家剷篤灰圍屌

一句咩得罪美國，你老母食屎狗

岩岩完左加泰集會，VP咪又係出黎講野支持香港，屌你老母篤灰食屎狗

搞個籌錢FOR 資出同捐比加泰星火，聊表心意都比你D仆街仔講到呃錢

你老母係咪未撚出過去遊行呀? 搞過活動未呀? 知唔知搞一次集會，遊行要幾錢呀?

睇死你地呢D 撚樣一係五毛，一係出都未出過去既垃圾廢青，再唔係盲出去，水都拎人派既垃圾LA

你老母臭西，我就叫曬D人曬鳩氣唔好出去示威，唔好出去遊行，唔好出去文宣，咩都唔撚好做，攬炒LA仆街

五毛/廢青/垃圾名單 (包括但不限於):
小碎步
歌川國芳
暈低一陣陣
願榮光歸香港
肥龍瘦虎

我加入樓主聯署

播警暴片做得好
經過今次都知幾多人係LBJ
唔該同埋LBJ條垃圾道歉

反集撚too
加入樓主聲明

一開始反對集會既原因其實唔係無道理
好多人包括我, 都只係想搞手改個名, 就係咁簡單, 並唔係想集會收皮.

你繼續咁鬧落去就又分化, 咪啦接受和解啦好無

多謝跟機

收皮LA屌你老母，咩撚事都和解呀?

篤完灰 斬我一刀 扮無野?

你老母冷氣軍師食屎狗，攬炒LA仆街

你咁既口吻完全唔係為件事好

唔割，和解。

勿忘初心，方得始終
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
不自由，毋寧死。

屌你老母LA，你一開波攸過D咩呀?

斬完我一刀同我講唔係為件事好，唔好追究?

攬炒你老母LA

我以後會叫曬所有幾十個活躍參與活動既朋友唔好再出黎

你老母一個支持普世價值既加泰集會

講既係人權，警暴，都比你地D含家剷篤灰圍屌

一句咩得罪美國，你老母食屎狗

岩岩完左加泰集會，VP咪又係出黎講野支持香港，屌你老母篤灰食屎狗

搞個籌錢FOR 資出同捐比加泰星火，聊表心意都比你D仆街仔講到呃錢

你老母係咪未撚出過去遊行呀? 搞過活動未呀? 知唔知搞一次集會，遊行要幾錢呀?

睇死你地呢D 撚樣一係五毛，一係出都未出過去既垃圾廢青，再唔係盲出去，水都拎人派既垃圾LA

你老母臭西，我就叫曬D人曬鳩氣唔好出去示威，唔好出去遊行，唔好出去文宣，咩都唔撚好做，攬炒LA仆街

五毛/廢青/垃圾名單 (包括但不限於):
小碎步
歌川國芳
暈低一陣陣
願榮光歸香港
肥龍瘦虎
SoggyAnus

我肯定會繼續叫人咪撚再出，咩都唔好做，直接移民

幾十個朋友開始，再叫一百個，二百個，你老母篤灰狗

大陸人基因，狗改不了吃屎

Tui 冇所謂啦算啦 不過小碎步......

其實加泰又唔係核爆, 割咩分咩丫, 總之兄弟爬山, 各自努力, 就算係錯或對, 互相補位, 文宣加強, 比大家知道我地既目的只有一個, 自由! 反警暴!

仲有臨時政府幾時可以平反

位手足我可以認為樓上個條友咩咩生果日報為分化撚嗎?

721 811 831

樓主態度正確
但希望再次發生呢d事果時語氣好d
話手足係鬼分化撚阿sir死全家五毛
出齊晒

有無諗過手足咩感受
另外
今次集會成功唔關反加泰果班人事
因為你已經埋沒良心自私撚

屌你老母盲分化撚，我係私怨撚呀仆街，攬炒LA含家剷

我自己就無話人五毛呀sir
都唔支持其他人講

主要係小碎步

唉，而家應該可以答到你點解唔改得名

入左紙，要改名有機會被取消不反對通知書係其一
其二係加泰果邊都開宗名義講明撐香港集會，如果我地呢邊突然縮到連加泰兩個字都censor，我有啲擔心佢地會點諗。你諗下人地唱埋榮光，比埋支那人搞，我地呢邊既回應係一句我撐全世界……

我地事前係解釋得唔足，但亦的確好難喺事前講得明白，以後都需要好好再檢討

112維園見！

樓主不代表我
點解要道歉？（你屌過人5毛另計）
話炒車更加神奇，有人去集會＝反集會炒車？
個邏輯係咩？
我認同要停止互屌，但當出面仲有班垃圾係度推舊PO搞分化
係咪首先要佢地停手？

捉左一隻熱狗

可以

樓主無錯到! 因為多人唔支持集會,令到昨晚出席人數不多, 對全部人都容易交代,咁係最理想結果!

收皮LA你老母

兄弟爬山唔撚識字呀?

日日番工重要搞個集會都要比你地D撚樣篤灰?

你智商幾多呀垃圾?係咪唔撚識字呀?

係咪唔撚知加泰係邊到呀?

你老母臭西，得把口，用下你個西腦先LA

攬炒LA含家剷

不分化 不割蓆

推論文宣布斯特首席

咁個班屈人係鬼既認錯未?

維圍個屁呀，咪撚再出呀，攬炒LA

總之結果冇問題 大家放心就得

收皮LA 屌你老母

搞手

多謝和解

下次大家溝通好少少, 同聲同氣

同埋不如你幫手勸下上面生果日報巴打冷靜少少

收皮LA屌你老母

推行動post

大和解啦 打和 super
咁我都講返聲Sorry 尋晚晚係到瘋狂嘲笑同bin C 係我唔岩

有批人好想攞埋尾彩，恥笑完一晚到而家仲狙擊緊，感覺已經唔係想檢討，係想引戰

利申：由頭撐到尾，有去集會

小碎步：樓主不代表我

態度好好

接受吖 下次一齊改善啦～

打和super

繼續加油

被人bin 到發發聲就叫人停止互屌
你一開始唔撚係屌緊人

加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

有冇覺得自己係負數 唔去幫手搞其他日程活動

其實都有問係唔係因為入左紙所以改唔到

可惜冇人答我

幫推
理性討論係好
我都學到如果對方非理性就唔好再討論

不如你比我打你一身再冷靜好唔好?
支持既手足比班軍師屈撚左幾日 仲冷靜?

我有無屌人5毛，係鬼
有既搵出黎，唔好老屈

連登充斥你地D垃圾冷氣軍師，低智商 權威性人格

所羅門講咩就做咩，連最基本既人權都唔支持，

篤完灰插完人一刀，就出黎講句唔分化? 你老母睇番自己做過D咩先LA

以為篤完灰，分完化無後果呀?

以為自己圍爐開個POST 叫人唔好分化就完事呀?

我話你知，每次落手落腳插完一刀既人，唔會再出黎，最後盲得番你地D垃圾軍師，無人會幫你擋子彈，等仆街LA你

我接受樓主嘅道歉
因為你至少無屈過鬼屈過共
但仲有人死撐緊
所以我都係要上電繼續咬

屎忽鬼係噤上下
自己都唔敢定義咩係成功 但又屌9人吹奏成功

梗係冇啦
你地軍師屌人係鬼= 理性檢討
bin你C = 分化狗呀嘛

我講清楚先
炒車意思係講到集會一定會出事, 引發國際輿論災難/影響抗爭,
但結果無事呀(so far)
咁作為反集會撚我覺得有責任講聲對唔住

我都認同撐集會撚當中都有人用詞非常惡劣同分化
但樣樣都計邊個行出第一步就無意思啦

連登充斥你地D垃圾冷氣軍師，低智商 權威性人格

所羅門講咩就做咩，連最基本既人權都唔支持，

篤完灰插完人一刀，就出黎講句唔分化? 你老母睇番自己做過D咩先LA

以為篤完灰，分完化無後果呀?

以為自己圍爐開個POST 叫人唔好分化就完事呀?

我話你知，每次落手落腳插完一刀既人，唔會再出黎，最後就得番你地D垃圾軍師，無人會幫你擋子彈，等仆街LA你

呢條柒頭入左黎仲死撐緊
加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

唔割 但知自己錯乜 唔係下次又再扮岩岩出世咁 又再咩都反

Push

見到偽港獨呢個字有啲唏噓
以為大家呢幾個月都有進步，點鳩知都係咁鳩樣
見到前線學生個年輕既樣，佢地根本就無參與過舊時既鬥爭
而家就有班人不斷挑番起以往既仇恨
班中學生真係好純粹既政治，就係要為香港好，唔再有錯唔認有法唔依
完全歸納唔到某一派系
但係你地班大人又係為左分餅係咁搞其他人

過往既事，由而家黎睇，根本無分邊個對錯
點解成日仲停留係舊時⋯

我有去集會
見CC台早兩日洗版式反集會 我睇到好嬲
我嬲既唔係大家意見唔同
嬲既係反集會原因好多都好反智
咩邊個叫你唔好出 你就唔應該出 邊個出就係鬼
支持香港自決唔係支持港獨 但係支持加泰就變支持加泰獨
好多所謂反集會理據根本得淡笑

反智都還好 反智只係蠢
最慘係反集會嗰種功利計算 仲衰撚過班支那豬
支那豬尚且言行一致 都係咁撚賤
CC台班撚屌講一套做一套
咩 Fight for Freedom 兄弟爬山
但係一可能郁到自己 就不了割席

Fight for Freedom ? 我屌你老母啦

樓豬 ： 加泰本身喺國際上就係等於獨立勢力

香港搞聲援, 你特別標榜個三個重點都好

你無可能徹底地將加泰獨立呢樣野分割出黎

照樓豬咁講
既然琴晚影晒大合照人人一支加泰旗
我都好期待
中共會點spin去加獨

Spin左未

重點係lesson learn

今次明顯係吹風撚當project 咁搞事，正常連登冇理由出得咁快咁密一面倒 屌搞手post

有指係熱青城 有指係支那零一。邊個都好大家緊記獨立思考 互相尊重

同埋信任 尤其對有真正付諸行動 嘅手足

再留意到呢啲吹風撚要提醒身邊嘅人

巴打我認得你支持你

Sorly!

撐集會撚當中都有人用詞非常惡劣同分化

撐集會撚有冇屌人係鬼 / 收共產黨錢?

和解但唔洗道歉
兩邊都有自己理據

其實成個post樓主都無用惡劣用詞

你係都搵第二個post講啦

(真心問)想問你哋本身反對嘅點解會突然道歉同和解?

係因為睇咗集會嘅演講片?
定係因為國際冇因為呢件事割席?

我有反，對唔住

斷估我係最口臭嗰個啦
我唔care有人唔撐加
唔care有人驚有risk
但好care屈鬼屈共

你都知自己意見冇用點解仲要繼續發表自己偉論

你講曬
屌人5毛係鬼＝屈毛
無屌人5毛係鬼＝軍師扮理性
公就你贏，字就我輸
我依家明點解一大班友去完個集會當自己大獲全勝

比人屈左兩日你鬼 又話放氣油彈又話私了手足仲有d話影人大頭 日程表刪埋加泰集會 依家出黎話停止互屌 早幾日唔講？

過左去就算啦, 集中推未來既行動POST啦
利申:支持集會

和解
因為無大台
每個人都有自己睇法
兩邊都有道理
繼續一齊努力每個活動啦

肯出黎道歉咪好囉
不過建議都係代表自己算啦

Same, 同意

接受

有時明白巴絲內心真係好panic

只求一點，下次唔啱心水都好，理性討論，唔好亂咁話人鬼、偽乜偽物

佢屈鬼喎

「我唔當你係鬼，當你真心想幫加泰」

唔割 大和解

唔接受，攬炒LA仆街

利申：有去加泰集會

其實討論下無咩問題呀
無大台就係咁
兄弟爬山咪大家提下水囉
自己分析下再決定去唔去
只係之前幾日真係太多加泰post推走曬行動/戰略post

｜呢個好好 可唔可以幫推｜
[行動post]11.9柏林圍牆倒塌30週年集會

其實兩邊都有屈人係鬼係五毛

無論你撐定反對, 呢個用詞都係差勁

我首先代反集會撚認錯先咁解(肯跟機嗰班)

push
利申無出

擺返10圍和頭酒啦！

唔好睇小加泰集會

你老母係人盡可夫既妓女
同左你老豆驗DNA 未?

我呢兩句都冇用惡劣用詞

be humble

大多數人都無講過一定出事
係唔應該take依個無謂風險，而對運動無幫助
而且影響唔係半日就睇到 （我都希望無）
唔通一完左個集會，美國歐盟即刻好似中國咁話反對外國勢力咩
不過算喇，果班顛狗失左控
講咩都無意思

係屌緊你地吹到去加泰集會=美國即刻唔幫香港呀

事實證明，五毛同鬼先會作fake news

屌你老母LA

我有份反對 但都照樣出左去
我只要淨坐 觀察成個活動流程

不分化 不割蓆

鬥長命

我愛大家！

okay 啦乳細巴
比起出面更toxic既言論我接受
希望大家和解啦

睇到咁多反加泰集會post係好躁
唔嬲你哋喇，多謝手足願意檢討

槍口一致對外

......

算啦樓主
等佢度氣過左先

我唔當你係鬼都係屈鬼
你班友真係好撚野，服左你地

pish

但搞手同我理論嗰陣係無提及過

呢隻屎路比專業分化撚黎

屌撚班仆街就岩
咩都唔做但係又想控制行動緊既人
呢班仆街仲衰撚過藍絲

打咗四個月，得二千人俾人拉，五大訴求得一個，咁係咪唔應該再take要有人被捕嘅risk抗爭

樓主食屎啦 你班LBJ

其實將心比己大概都想像到
唔明點解大家咁大反應圍屌
Btw 辛苦晒手足

你地咁易可以和解
D 分化狗青城熱狗mon po狗 情何以堪

推，係時候做下一步行動啦

陰9公 炒撚曬車仲死撐
612=民意逆轉
71衝立會=民意逆轉
出火魔法=民意逆轉
私了=民意逆轉

次撚次第二日乜事都冇
就話影響唔會一時三刻出現

屌你老母LA 咁撚多篤灰狗

知唔知點解唔答你呀? 係因為比你插完一刀，訓左係地下LA 含家剷

Ok 和解

cc台LBJ真係好嘔心

Ok be humble

口講和解，但好多人心中都已經有條刺亦係事實
你試諗下班反集會友前幾日點講件事？去嘅係鬼、去集會搞死人權法、放火燒死集會嘅人、斬鳩搞手......都唔知係五毛定真心啦，反正有班友走火入魔咁，你都難怪上面有巴打失晒控咁

建議樓主讀下中文，學下個當字點用

唔接受，攬炒LA

推！！正能量

根本你地就自鳩私 要全世界聲援自己 到人地需要聲援就不了 道乜春歉呀 你根底裡咪又係流住支那基因 同支那人有乜分別 有著數就拎盡 幫人果時咪不了囉 垃鳩圾

其實佢都係複製貼上
你睇佢開果個Post就知

被班軍師屈左咁耐仲想點?
洗唔洗比埋個屎忽你地屌?

嬲到火屎呀，又要番工，又要對主D垃圾

push

其實有
我同人理論周不時被人話係鬼係五毛
不過佢地唔代表你
你亦唔需要攬佢地

對唔住too
揸下手做返好朋友

弟兄爬山，不過sorry 但推

佢會答：人權法過唔到啫，無嘢嘅

叫埋你老友小碎步出黎和解啦

你戇撚鳩？反對加泰就代表冷氣軍師？你扮乜撚同路人呀分化五毛狗！

琴日加泰狗散場果陣就叫左112見
放心唔會比人屈毛就唔出
不過無人會當cctai係大台
鞭你班cctai撚就梗架啦

啱呀真係好無謂，一齊唔好出聲，一齊迫害加泰人啦

件事完左就希望大家move on
大家真係要明白香港人無內鬥嘅本錢

傘運之後沉寂左五年
而呢五年仲要係自己人鬥自己人
輸左唔令人心淡
最心淡嘅係香港人屌香港人

希望大家仲記得係咩原因咩理念令香港人經歷左呢最團結嘅四個月，大家仲要喺煲底相聚

要屌嘅到時除罩再屌過好無

胖虎打撚完大雄一身
然後叫大雄既往不咎

大和解

所以點解三毛一直都分化唔到我哋因為佢理解唔到點解連登仔可以互屌完第二日又做返朋友，理解唔到咩叫和而不同

利申：雖然撐加泰但果日懷疑加泰可能撐共產而無去既人(小粉紅踩場果刻我就知道我on9佐)

你都係 有你班得把口咩都唔做但係又阻住晒既人係到仲難贏 想場運動贏你根本唔應該出聲
你咩資格控制其他人iq150軍事奇才
想贏就默默參與呢場運動 唔好再發表偉論

肯接受唔同意見非常好
到而家都仲死纏爛打既水泥隊要學下啦

提出反對意見冇問題㗎
不過真係千祈唔好互屌
集會過咗去
之後大家咪繼續努力行落去囉係咪？

無，最多叫班屈共嘅死全家
除咗小碎步，沙田you，竹蔗加茅根之外
其他都唔算五毛

對唔住，你地冇錯到

Agger,由頭到尾係屌極點解連改個secure d嘅名都唔肯
場集會除咗成功造成大分化之外仲成功咗d咩?

我唔會話亦冇話過去嘅人係鬼
但搞手處事手法係有問題(唔只加泰今次)
如果佢繼續keep呢種777 style好快會有下一單

Move on?721你move唔move on

好在大叔最後有睇到搞手最新聲明

撐集會撚都有屈共屈五毛

根本個用詞本身係極惡劣

無論撐定反都唔應該用

我話你LBJ呀
認未呀

私鳥係鬼

講你就梗係輕鬆啦
你試下比人屈鬼屈足成星期
睇下你有冇咁好器量既往不疚

Popo冇出動就失敗啦

我回多依個問題最後一次
你香港搞直接同香港有關集會，你take 1% risk, then maybe 1 % return
無問題
但加泰集會1% risk, 0% return, 可能係負數，所以我話唔去好過去
跟住你又話有無return你點知xyz, 集會前已經討論過幾百次
唔再重覆
你班友成日講自由，依家你地就正正係因為你唔同意對家言論而發顛咁咬人，仲要用埋狗唔搭8既理由，講到尾你地同14年金鐘班友一樣

垃圾LBJ 死出lihkg

又係你
私了影響民意有數據睇未?

依家就係比cctai班傻柒一路嗌不分化不割蓆一路禁撚住你黎打 打撚完同你講兄弟爬山 要move on 我屌你班仆街啦

不切割，不篤灰

搞手處事手法噤有問題
不如試下御駕親征有搞手啦
等你搞個比加泰更好嘅遊行集會

就係無被spin
我諗多左, 炒左車
先想道歉和解

得唔得

其實, 只要講警暴同埋人權已經ok
因為呢一樣係普世價值
反而獨唔獨未必係最大目標
香港人亦都理唔到

呢條契弟自從沙田私了已經不斷9up 「民意」
總之做乜行動都一定會話「影響民意」

結果係0 risk，cata有同步集會return
邊撚個屈加泰共，撐加泰鬼，牙匡共諜先

之後唔好再俾咁多意見啦，做行動好過啦

我諗你先要讀下中文

及物動詞（VG）：
前述對象的工作或身份是後述對象。

同義詞：幹 充 做 作
英文：be
英漢英英英日

例句：
美濃老一輩因為嚐盡務農的辛苦，所以多希望子女能當老師。
他在大學時代組了一個樂團，最大心願是當一名搖滾樂吉他手。
我將來想當警察，因為當警察可以抓壞人，維護百姓生命財產的安全。
畢竟哲學家還是寂寞的！今天這個社會，有幾個人願意當哲學家的聽眾呢？
許多獨自創業的企業家並沒有充分運用時間，原因是自己當了老闆，沒有人能約束他。

支持集會 幫你推
樓主不割𥱊值得表揚

肯認自己係LBJ未？
咪講到自己好偉大 咩擔心出事

姐係LBJ 囉
做乜野都要計過度過
以後咪撚再叫人stand with Hong Kong 啦

又係你,入面有邊句講緊獅鳥係鬼?
點解你同上面隻屎路比都咁鐘意用呢張乜都prove唔到嘅圖黎追擊我?同事黎架?
Btw...

同意，大家一齊努力

咁你班cctai垃圾少啲出聲啦
成日懶係野 出前線次次都係唔見你班冷氣軍師
搞分化你班傻鳩就叻 做實事就唔掂啦
今次件事見到你班傻鳩同支那狗一樣咁自私

其實理據係合理

不過既然無事
咁至少都要同搞手道個歉既

條友散水撚黎
總之做乜野都會用「美國唔鐘意」 黎屌你
目的就係要你乜都唔做

無錯

不割

可以唔支持加泰
但不要誣衊！加泰獨立並非共產主義運動！
外國政治光譜好闊架
有少數共產主義者，唔代表全國都支持共產黨
香港都有左中右啦
咪聽城邦派抹黑啦！

推
團結就是力量唔係得個講字

我都覺

前線手足聽唔聽到呀
你地take緊50%risk , 0% return, 可能係負數
所以根佢個套諗
大家都係番屋企休息啦

你根本就無能力

無論誰是誰非，總之態度正確，推！

接受和解
但唔該熱青城班撚屌風向撚真係可以塞番入老母個閪度

冇反對過
最緊要和解
SUPER~~

粵語口語：我無當你係鬼，我當你係真心想幫加泰
書面語：我無假設你係鬼，我假設你係真想幫加泰
我唔係鬼使撚你假設？
我係真心撐加泰又使撚你假設？
白話都未學識就死返上支那啦

明明自己搞大台屌人在先
而家屈返我地搞大台

收皮啦 永遠後知後覺唔識進步
笑撚死人

耍完冧就冷處理啦樓主
我都係嬲到仆街o個堆亦都好明佢地點解樓上咁嬲, 你俾d時間佢地冷靜下啦
我覺得你都無乜野, 係有一班仆街打自己人仲大力過打對面
屌你老味屈人撐共,話拉大隊去騎劫個集會,又有人話要去私了個搞手
然後個個吹雞post都有人走入黎屌柒你
講D內容仆街到如果遮住個名你係會當係大陸西講
人地藍絲搞集會又唔見你咁惡走去屌佢地
搞手咁都忍到我都服左佢

大叔無被當三毛 開心

話你係LBJ 有冇講錯？
肯覆未 錯就認 打就企定啦 屌你老母

無，因為你無屈鬼，你係驚有risk
人之常情

你留意下呢隻屎路比十個po九個半都係屌人
係一般正常行動/普通討論永遠見唔到佢

我就唔建議大家再追擊樓主嘅
肯出黎道歉已經好好
重有好多死撐嘅大有人在

不過 都係個句 自己決定

你點樣做我係鬼？做我係真心撐加泰？

出去就出去 有咩好討論？唔出去果班先咁撚鍾意係度討論

我鬧你就係分化 你鬧人就係擔心
笑死
你最後嗰句同張建宗咪一撚樣，向前望啦香港人。

你都係喎Ching
打和啦好嗎

和解啦

呢度已經有兩隻喺度嘈

兄弟同行 不割不分

我就比字典你做source
你就自己尻UP/你話係就係當source
又係果句，公就你贏字就我輸
你岩，中文大師

道歉和解

接受

對唔住，歡迎恥笑我地，笑完希望可以團結番

唉
我自己無講不過真係唔好意思

對唔住我一開始擔心多左，擔心手足會比人屈所以提倡改名改時間，但係見到集會成功我好開心，加泰

不過大叔懶得係呢度再解釋點解一開始咁多人反對
我相信好多人都同大叔一樣
睇左搞手最後個聲明都理解有去到

結論就係反對嘅有份令到集會少人，咁到底點贖罪？
捐星火貼入數紙，貼連儂，之後嘅集會遊行會唔會連登ID現場影相？會唔會做實際嘅嘢俾人睇到誠意？唔係一句道歉就大哂

學識白話個當字係點用未呀支那仔

邊撚個同你和？你問準左國師了？

唔緊要，你可以繼續拜美國大台。
毫無自由意志既人講自由民主，人唔笑狗都吠

反對無問題，問題係屈共

明你地點解反
但係屈共呃人就不了
我都覺牙匡可以改名

所以我好強調兩集字，贖罪

你把仆街叫散水叫休息口吻又好好？

屌你老母啦，一齊攬撚住義士死啦大家

屌 樓主做完LBJ 又唔敢認
咁叫sry？

你仲好意思出聲,由尋晚開始見你逐個po洗地鞭屍,仲有分化前科

願意同任何人和解,除咗極端分化撚

仲話我地對唔住被捕手足呀，聽完真係哭笑不得

我都係反加泰燃，我認我太擔心，太騰雞，sorry !

其實我地怕take risk係正常
理性既撐集會撚唔會怪你

唔洗咁上心啦

好明顯
無ddos 大量三毛進駐連登
見有風吹咪鳩黎

推
你個名

接受 推

搞完就算，大和解，繼續推其他行動post

冇反對過但個日都冇去到 SORRY

支持集會嘅我 喺度多謝反集會手足，令到集會多咗一種意義。

圖唔知出處，sor

咁大叔之前已經贖左好多罪啦
係咪預購卷黎

建議你撳入我啲po睇
波台班sir係咪都係分化撚
@losir
@港父

唔割呀

自己篤完人 分化 打人一身 次後開個垃圾post 就話道歉

上邊啲巴打發洩下就話鳩人分化 暗示唔理性

佢地講得岩 你只你得把口既人 肯定無出過去既軍師

到而家都唔反省下 垃圾

推 大家都係手足

對唔住加泰集會手足

咁我都建議你襟入我d po睇
大家都唔係鬼就唔好屈毛打稻草人,理性討論ok?

下，知唔知依班反集會嘅令到幾多同路人心痛，知唔知令到幾多追求擁抱自由，唔係當香港未來係生意嘅同路人心灰

贖罪都要講價，屌

俾人屌嗰時我就緊跟波台腳步撐加泰啦

我就唔會再係連登開PO討講運動架喇
又無錢收做咩要比人批鬥
分化撚成功趕走同路人

其實兩面都有講
兄弟爬山 唔好互屌

問題係你仲未道歉
又話撐加泰對唔住手足
結果乜事都無

和解就好，一致對外

永不分化，不割蓆，不篤灰，Hongkongers We are ONE.

利申：我琴晚有去

話拉大隊嗰班真係笑死。尋晚去到心諗：陳浩天嗌埋香港獨立wo，人呢？結論係成班垃圾得識得留喺屋企開post

就係你班水泥隊日日搞分化先開心，樓主都係想大家和解繼續一齊向前行，你班熱青城撚樣唔搞私怨清算唔撚安樂

乜撚都風險回報 去財經台開post算啦傻閪 勇武手足風險仲撚大啦 回報可能係坐十年監 照咁講以後唔撚使出啦 咪比我睇死 講得出風險回報通常都係做冷氣軍師 出去遊行咁大風險 條傻閪點撚敢take risk

我明白，大家可能都會用字上有過分咗，依家有人出嚟講Sorry, 一人行一步啦

不完美 可接受 可改善

唔怕話埋你聽

我最撚憎陳雲

我係自己覺得集會不可取, 完全唔知陳雲班信徒既立場

隔離solomon屌陳雲既post我屌得非常落力

陳浩天嗌埋香港獨立喇，美國割咗未？個天跌落嚟未？

同意，贊成手足處理手法
細佬我都會同所有連登巴打絲打忠心致歉
但我並唔認同集會係成功，只係接近一千人出席，而跟支持通過人權法集會近廿萬人比，付出風險極大，值唔值得見人見智。
而係集會期間鼓吹港獨亦係我之前擔心既事，跟全港市民五大訴求共識偏離，咁做會大失民意(包括大多數和理非)，事實上我絕對支持香港獨立，但timing上係咪值得商確。
呢個時候提出獨立等於將攬炒推至終極，支那既然無法繼續擁有香港任何利益，別無選擇餘地，就唯有派兵重演89六四事件，支那同香港黎個一拍兩散。
所以做每件事情都要謹慎，長遠思考下，每行一步棋都會影響整場運動，香港人走到呢一步已經唔容易，已經無法回頭，失敗就只有新疆見。
個人意見，歡迎理性討論，勿帶上五毛及分化撚頭盔。
再次向連登巴打絲打致歉

五大訴求，決一不可

和解唔係單方面，係要真誠，懇求對方接受
你一嚟就屈人水泥隊

一日CCtai唔同波台道歉既話
一日唔和解

無野駁就開始扣帽子？
學好粵語未呀大師

是咪後後悔自己做過迷雲黨

個問題係你地班人今次又話要同去加泰集會嘅人割席，又話去嘅人係on9、呢度發聲表示支持嘅又被話係五毛。好啦最後發現自己判斷錯誤啦，就講句道歉，人地鬧返你叫你地檢討下又話唔好分化由佢過去啦，行動要緊，但當初分化嘅人明明係你地。

我都唔想分化唔想吵，但唔該咁鍾意開po分析局勢分析行動利弊嗰班人，問下自己6月9嗰陣同唔同意手足掉磚，一開始7月1下晝知道有人要撞立法會門嘅時候係點睇、有人舉美國國旗去遊行嘅時候點睇，諗清楚自己係咪真係見解咁獨到咁有判斷能力。

每個人都有權表達自己嘅意見無錯，但唔好當正自己嗰套一定係真理，然後逼人地跟你嗰套，當初已經好多人呼籲你地唔同意嘅可以唔去但唔洗鬧/嘗試阻止唔去嘅人，你地有聽咩？

其實連登唔需要咁多軍師，我喺度見過幾多次某個軍師開po講得頭頭是到，然後過千人去正評，然後又另一個軍師出黎開po，又一樣有過千人正評...根本好多具質疑性嘅嘢都係各有各嘅道理，而你永遠係做之前唔會知自己係啱係錯。呢個都係兄弟爬山各有各做嘅背後諗法。

我堅持，佢哋係要贖罪

肯認衰就算啦，驚有risk好正常，至少佢無屈共

無參與討論
但手足們都係愛香港先咁樣拗
點樣都好都係好手足

睇清楚啦！

你兩個都你軍師咪岩曬

我都係唔同意去的
集會完左 暫時未見有咩正面or負面影響

唔會特別道歉

請所有人停止用道德感召式語言攻擊同路人
呢個係目前為止最大分化危機

只係間接性

P牌港豬hi
你咁似上次吹風叫休息嗰個嘅

交唔怕鬧！
但陳雲為首既派別，竟為左反集會而對加泰抗爭者上綱上線，其心可誅！

係post見過樓主

但你望下班水泥隊又入黎搞分化啦

你不如譯你句「我當你真心撐加泰」做書面語啦
記住用字典入面啲解釋呀支那仔

Sorry冇起到佢底
不過我講嘅嘢係對所有反對集會嘅人講，因為佢哋令好多同路人心痛

不割 完

加泰集會前:
邊個去邊個就係共諜
解散集會
最好去集會既比狗拉晒
掉雞尾酒私了

其實和解就一定
道歉就你自己揀啦

低智商人士唔係 最多豬

係咪食咗二手迷雲煙

其實大家有唔同意見就一定, 咪當交流同討論一下, 冇需要咩道唔道歉, 最緊要謹記原則, 和而不同
況且唔少人針對嘅, 都係極少部份屈鬼屈共狗嘅割席分化撚

吓 sorry唔撚會再當cctai班傻柒係同路人 佢地只係坐係屋企想坐享其成既freerider 仲要智力有問題

Sorry喎我到呢刻都覺得唔應該去/搞呢個活動
我又冇屈過搞手係鬼/收錢,道咩歉?

我又要搵返屈鳩我d人出黎逐個要求道歉?
咁即係冇興趣和啦,咁冇野好講byebye

所以樓主咪開哩個post囉
但班撚樣偏偏要搞分化先開心

收皮la篤灰狗

已經無理佢地

屈咗水泥隊唔係水泥隊

鬆口氣

大和解，繼續對抗支共

錯要認係我地核心價值

希望可以同警察和解

你老母 又話私了 又話燒人 連道歉都無句就話手足

愛乜撚野香港
當手足會叫人共匪/黑警？

屌你老母啦～～ 休息散水撚

咁你點解釋去咗加泰就會對唔住手足

講嚟講去都係為啖氣
咁你想點？
屌散場運動佢囉

支持 樓主 同其他篤灰狗幾時同黑警和解

推 大和解

做人做到你咁真係好撚野
比書面語解釋你，你又講粵語
粵語比左解釋你，發現無你以為果個解釋果時
又話你句野字典入面無你句野，跟住就老屈人係支那人

講到尾衰左咪認囉，我又唔會好似你班顛狗咁追住人黎咬

Forgive me

係
其實好多人同我一樣都係理性討論
從無用過極端用詞

不過因為小部分既人我被逼硬食囉

［港獨派果然係共匪］中共意圖借出110億歐元支持加泰獨立

入去睇下啦撚樣 又屈人係鬼係5毛 仲話人賣港賊傻系 講兩句想當冇事？冇可能囉

有閪人同你班濕尻和咩
一齊攬住班義士落地獄真攬炒最開心～～～～

大和解
對唔住

其實真係因為小部分既人用既極端用詞而令到兩邊關係惡化

Block 左條生果日報
蠢人重衰過五毛

Btw對唔住

多謝支持

有班友唔係第一次
唔屌佢地嘅
只會下次又大台上身
屌哂唔聽自己講嘅係鬼

譯咗先啦
我當你係女人係咪=/=我假設你係好人

廢柴
以後知自己係政治智障就出少句聲靜啦
為大局著想
你地講少d做少d野好d

樓主唔係青城派打手
鬧交有乜所謂

我分得好清，已原該樓主

敢於認錯
欣賞手足

最後一個reply,唔想再覆你

原因係活動咁大分歧,搞手企硬唔肯改名,華大媽開聲支持,solomon勸退...
種種因素下我唔認同應該攞運動成果去take risk

道乜撚野歉？
今次人少咪冇事囉 而且唔係反鳩佢
都唔會講清楚唔係支持獨立 只係focus人權自由(但事實上尋晚就係有人去撐港獨自決）

自首，我都係反集會撚，大家大大力屌完我就好
繼續光復香港，時代革命

如果係真心表達自己意見，其實冇咩需要道歉。惡意帶風向除外。

民主社會有分歧好正常，雙方有討論，辯論都係好正常。就算辯論完你都堅持自己意見都係正常。

民主永遠都唔係一元思維。

最緊要唔好因爲意外不合而互相惡意攻擊，弟化。

不分化， 你係我地嘅手足，從來都冇一刻諗過要割你

但係最後無事又想點兜

冇事

最重要係唔好俾人帶風攻擊VL巴打
下次集會再見啦各位

華大媽=大台

理論還理論，立場唔同有咩問題
但個D講埋晒D難聽說話、情緒勒索、係唔係都話人係鬼係共諜
自己帶頭分化，到發現錯左就叫人和解？
屌你班分化撚啦
求其講句So99y就算？

屌完
下次行動見。

推 雖然我唔係反加泰撚

講真只要唔係水泥隊 我都唔會大屌

我都對唔住 我係撐集會撚 尋晚有份bin c
和解啦好嗎 sorry巴絲們

錯而能改，好事。

me 2

下次用下你個西腦先好出聲

垃圾軍師

不完美 可接受 有改善空間

五毛好心酸
吹左幾日分化風，你地班連登仔又大和解

香港人不割蓆

我唔可以代其他人講，不過我好多謝你肯企出嚟講，無論我哋嘅行動係點，每次事後檢討係必須

手足，對與錯我哋都係一齊面對。記住，不割蓆呢三個字，並唔係口號咁簡單。

we fight together, and we bare the cost together.

Agger
其實如果你反集會係有理據嘅真係唔洗道歉
只要你有尊重過其他去集會嘅手足
肯各有各做就得
屌過人係鬼嘅我會認住繼續狙擊

下?我唔覺得反有咩錯 到而家我都覺得加泰集會on9

根本無人需要道歉，各自有唔同政見擔憂幾唔閑。同埋講句得罪d嘅，無事都有機會係因為成功令到人數唔夠多
同埋有d人好心啦，強行將反衝擊反舉旗link落反加泰集會嘅人有無再厚面皮d邀功撚都唔係做到你地咁啦，都唔知係邊撚堆連登仔果時係咁吹奏嘅毛孟靜帶頭收人支旗，果時舉美國旗嘅少數分分鐘係你地口中最睇唔起嘅青城派

其實我認為理性討論嗰班反集會撚係無錯

錯既係不停同極端惡劣用詞攻擊既人

而我地被掛鉤咁解

但點都需要和解, 而事實上係令到好多人唔舒服

咁都要道歉既

代表你未知自己問題係邊
獨立從來都唔係問題
而集會基本上都圍繞香港同加泰獨立

大家知道智利和加泰的手足為何要示威嗎?
簡單來說，智利因為貧富縣殊，通貨膨漲，民不聊生。加泰多年種族仇恨，由戰場鬧到政治經濟。這些都不是武器和暴力化解，只有愛和包融才能消除矛盾，解除分歧。
正如所有宗教都是導人向善，否則要被喻為邪教。我們手足所有動作都係出於自衞，出於愛，愛城市，愛家，愛戰友，愛公義，*香港人絶對沒有輸出革命病毒*。我們目標清晰，爭取到民主施政，法治和自由，反極權和貪腐，反白色恐怖和赤納粹。
在此，我祈願世界和平，希望以各國以談判的方式解決事件。像香港一樣，支持種族共融，願智利和加泰的傷者，儘快得到醫治，經濟得以改善，人民不再捱窮，希望世界和平!民主萬歲!
像這首南美流行20年民曲一樣，願天上掉下咖啡和食物，願貧富縣殊得以解決，願種族互相尊重，願和平與愛佔領心靈！ Juan Luis Guerra - Ojala Que Llueva Café

香港人為手足祈禱︰
• 儘快醫治傷者
• 談判解決
• 支持種族共融
• 改善通貨膨漲
民主萬歲!
HKers pray for you:
•Immediate treatment for injured
• Open Negotiation
• Ethnic communion
• Reduce Inflation
Long live Democracy!

La gente de hong kong reza por ti:
• Tratamiento inmediato para heridos
• Negociación abierta
• comunión étnica
• Reducir la inflación
¡Viva la democracia! La gente de hong kong reza por ti:
• Tratamiento inmediato para heridos
• Negociación abierta
• comunión étnica
• Reducir la inflación
¡Viva la democracia!

算啦巴打 開咗post道歉就原諒啦我地
我尋晚都好撚嬲
cata仲特登唱我地國歌
大家會唔會覺得慚愧
既然尋晚都bin咗c
今日道咗歉
con大家connect返啦
相信香港人嘅學習同自我修正能力

特別係小碎步個仆街

之前重有個篤灰報警撚 我都追蹤左

視、認為。如：“你當我是傻子？”、“不該錯將好人當壞人！”

回力標又中
點解你揾唔到嘅

邊個報警？

加泰撚只係行得太前

，

我嬲係嬲比人話我乜都唔識亂咁黎
整輸香港

認支那人未

生日蛋糕事件

咁驚出事都正常既
和解啦

講得偽港獨根本就係青城派班分化躝坦

無兜嫁佢地
只係
我覺得有risk 所以呢個加泰肯定有risk
我覺得個名唔啱 所以個名肯定賈改
我覺得個集會會失敗 所以唔準搞
我覺得無成效 所以唔好做多餘嘢

總之 我覺得

但係叫我做做搞手？

見你咁有誠意
推

反集會撚

我都留過唔應該 但唔割蓆

齊上齊落

有d係分化撚,有d純粹小學雞上咗腦

不過連登以前不嬲都係極端同屌黎屌去
係6月運動開始後突然變到好和諧咁
今次加泰見到本質根本冇變過

戇尻仔
你條女同你講
"你有無當過我係女人？"
係咪譯做"你有沒有假設過我是女人？"

唔回喇，你估個個好似你咁唔識字搵唔到工唔洗做咩

不如你借個老母出黎比手足出下火 出完再和解

大和解推

係時候聚焦戰線了

真 意見唔同 但係下次可唔可以比返啲尊重
你地啲反集會post真係咩字都見盡哂
當中係有風向撚 但係真心嘅都肯定有
我地今次可以和解
但唔希望有下次
我地唔係左膠 前線裝修lionbird我地都冇say過no

嗰小部分既人用詞惡劣, 理性討論既反集會撚被逼硬食

啲用字完全睇得出

不了
屌完人又扮死狗
屌果時又唔見留一線

以後唔好再亂屌了

不分化，不割蓆
核彈都唔割！（陳云根除外，佢毒過核彈）

我和咗你啦
驚岀事真係無問題
已經無事仲驚乜岀事
不過算啦
小碎步集團先係萬惡之首
打撚死佢先
其他唔理了，聽樓主話

連登都算
facebook telegram twitter
勁多人講野好難聽
屌晒佢地老母

我屌你啦
起我底睇過岀d咩po撐集會中心思想

+1 重有其他願意企出黎面對件事嘅手足

你咪係其中一個囉

好撚好笑
果頭話人係鬼係共匪
呢頭柒咗就話不如和解
唔好意思，我實bin鳩你哋c
一邊做正事一邊binc

視、認為。如：“你當我是傻子？”、“不該錯將好人當壞人！"

做咩你揾唔到

對唔住 果時我反個集會..

小碎步咪又係水泥隊
所以正確黎講係熱青城集團先啱

我就唔做正係binc 反正做正事都比啲仆街屌

原諒今次啦
我地都係香港人
唔好咁計較
我地做好自己個本份就得
下次意見分歧記住好少少態度!好難怪我地bin c因為好多人講嘢好難聽 唔止係風向撚

錯就要認
非常好

屌你老母 無做錯道咩歉

你啱，熱青城集團
但係所羅門代波台岀咗手
點撚樣算

推
但其實成功左d乜

對唔住，係我冇用

你班垃圾LBJ 重敢講咁多野

所以仲洗緊人地個twitter

兄弟爬山！

十足班警犬投訴張建宗道歉咁
樓主不代表我🙅‍♂️

咁我又信唔係全部人係咁嘅
不過唔好以為我地唔記得囉
而且唔該屌錯人嘅反加泰集會撚好好反省一下
首先學多D國際民主化歷史同國際關係
唔好咁易畀唔同陣營用埋D捕風捉影嘅「傳聞」帶到風向
(咩撐加泰=撐中共、撐加泰=得罪西班牙語系人口個D on9野)
其實呢D自己做下少少資料搜查，傳聞就可以不攻自破
當然呢個唔單止係知識問題，更加係心態問題
如果大家可以唔好再spoonfeed 人地話乜就係乜
同埋唔好咁驚死，真係企硬捍衛自己價值
我相信唔會發生今次嘅誤會同爭議

咪賴地硬啦p牌仔
solomon講咗冇獨立ok
華大媽講嘢關我地撚事咩 不嬲鳩up開
改名影響不反 同影響形象
一邊求援國際 一邊到國際搵你幫手計完條數就割鳩人 點諗都係唔撚啱啦

此po代表我

咪撚再拗
幫佢地執屎就係不斷做文宣

同埋班人如果無人嘈個集會主題有問題，都唔會將個主題轉做反警暴等等啦

兄弟爬山 各自努力

華大媽幾時支持
佢係講緊外國對加泰不聞不問，但係就打香港牌
關我地撚事咩

外媒講緊你班LBJ呀

Some Hong Kong protesters went online to urge people not to attend, saying it was too provocative and risked denting international support for their own cause.

Facebook真係

條p牌on9仔黎
上前有份吹風要人休息同屌勇武
已mark低

不完美 可改善

LBJ唔洗比人屌？
偽君子人人得而誅之

點解我當你係真心幫加泰呢個陳述句
會變咗，你有無當過我係女人呢個反問句？
仲未答我點解我個source有你嗰個無喎？
做支那仔慣咗摧毁人地個文化呀？

成班占士上身功利撚,不了。已割席。

無計
唔會怪所羅門
佢純熱心人
只係比班on9仔拎佢twitter擺佢上枱

樓主死都唔敢認

P

占士無道歉，樓主有

知錯能改，善莫大焉

逼死班人啦個落台階搭得咁靚唔好拆啦

占士比全美屌之後
有即出兩個tweet 兜下

香港人 團結

柒咗就潛
唔係好撚型架咩
我當你真心幫加泰
岀嚟回應下啦支那仔

我係嬲 我地既同路人係LBJ

好嘔心 連香港核心價值都唔識

其實我為兩樣野道歉

首先用詞惡劣既小部分反集會撚

有班反集會撚不停屌人五毛呀sir, 但從來無理性討論過

理性討論既雖然無做錯, 大家只係立場唔一樣, 但就同用詞惡劣嗰班掛左鉤

令到大家唔舒服既, 都要道個歉

其次係同對搞手道歉

係, 條友係溝通失敗. 處理分歧完全係fail. 不過佢出發點無錯, 而集會都平安無事. 之前我地擔心既野都無發生到. 咁佢受盡難聽說話, 我都要代反集會撚道歉

巴打你唔想被代表唔緊要

但至少和解啦

我有份反，對唔住大家

一齊再爬山唔好比3毛分化

放心 下次再屌過唔比人搞

樓主起碼有道歉呢兩個字
lbj有無apologize利伸：無睇過lbj twitter

純粹覺得屌到支持集會既人5毛賤種 咁
然後開個post 曬個冧 扮和解就算
好撚嘔心姐

依家重死講出發點冇錯

真係LBJ來

有機會損害自身利益 就企去高牆個邊

支持和解，不分化

對唔住啊我先係膠

我無反

我幫手道歉

對唔字！

集會前日日十幾廿萬個post係到帶風向 屈毛屈共都算
燒死集會既人 私了手足都講得出 我想問下點和解？

lbj 冇講sry

不過出左一大段野 兜一兜佢點解咁講

佢話莫利應該一個星期後先出tweet
因為個陣佢地係中國打緊波 咁樣好影響佢地

其實重點係
你地對所謂大愛撚左膠撚嘅抹黑
其實好煩
一有相反意見就屌到冚冚聲

自己係個post打哂飛機扮大和解咁
都唔知去果啲手足有無睇過

好有兄弟既感覺，諗法唔同唔緊要，小小事嘈完咪和好番

收皮啦
睇到你班香港人有幾偽善啦

對唔住各位參與集會既手足慶幸無人搞事
利申：反加泰集會撚

雖然大家理念唔同
但都要多謝返搞手
同埋講返聲對唔住

咪姐係同樓主一樣 話自己出發點冇錯
因為有機會影響佢地

我自己無屌人五毛, 一向理性討論

不過某部分人用詞惡劣係不爭既事實

被掛鉤都無計

對唔住

当成
dàngchéng
〖treatas,regardas〗当做
你把我当成什么人?

唔識睇正體字可以睇殘喎

點解你又揾唔到嘅？
係咪為咗屈我所以cut source呀支那仔

出道歉文有擔係好事。
不過個頭講完呢度又加個回馬槍就唔係幾好喇

時事台班友可唔可以有小小獨立思考
獲獲開一兩個post 再搵幾個p牌推下post 就帶哂風向 一唔同意見就波台狗 鬼
然後事後再黎個大和解

「講到尾衰左咪認囉，我又唔會好似你班顛狗咁追住人黎咬」

回力鏢又中

而加想和解 bin撚到班撚屌光復到香港為止 一路抗爭一路bin
屈人五毛 鬧加泰係狗 對唔住被補手足？而加想當冇嘢？以為每搞一次集會都用班賤種口吻講一次

只要下次樓主同其他手足唔好再俾水泥隊帶風向就得啦

雖然無屌過去既人
但一直覺得唔係咁好 自己都無去到
表示抱歉

幾撚辛苦先氹到隻柒頭落沓
多謝樓主俾個平台我打柒隻支那仔

幾時都話各有各做 互補長短
冷氣軍師收皮啦

我自己無屈共屈五毛

不過某部分人有用惡劣用詞亦係不爭既事實

對唔住

但我相信嗰班話燒死同私了集會既人先係真五毛

主攻小碎步啦
條撚樣去咗邊

真！要追擊班撚樣

用錯豬

去撚左珠海啦

和解唔係問題，前提要你地知柒係邊到
但我係你字裏行間完全唔覺得你地recognize 到個問題係邊到
而家你段野比我既感覺係
"我屌你地唔比你地攪集會係因為我驚出到黎有壞影響咋，本身就係出於好意，唔怕一萬只怕萬一啊麻
嗱，而家你地就好撚彩乜事都無，我認柒，SAY個SORRY，大家和解啦嘻"
我就唔撚知自己有撚冇GET錯
呢段野睇落就1D誠意都無既，完全唔覺得有歉意
連基本自己錯係邊都無提，更加唔好講點改善啦
我敢講而家和解完
下次再有D對你地黎講有爭議既活動，結果都會係一樣

我認為香港人冇本錢分裂

希望社運老手們可以放低成見
對事唔對人咁理性討論
多做實事 兄弟爬山 百花齊放
一齊為香港民主公義既未來付出

又話朝早起身即刻打爆我地嘅

你個名

有同樓主討論過
最重要係清楚自己做咩，不盲目追隨就係正確態度

收到風訓訓下條氣chok住chok住 激到爆血管 依家昏迷緊

有無link 呢個真係要洗地

知恥近乎勇
欣賞你

每個人反集會既原因唔一樣

我自己反集會既原因係同利益無關

我同人理論都唔係從利益上出發

we connect

實況中繼同港豬呢兩條支那仔仲話持平，無屌
係，無屌，恥笑啫，民主鬥士LBJ

early worm

幫LBJ含條巨龍既冷氣仔

你個topic錯左喎，唔係和解聲明，係道歉聲明
兩樣野好唔同，唔好搞錯

擔心會搞衰自身利益 都叫同利益冇關？

同班濕尻殘障冷氣仔話好彩個集會唔係太多人有乜分別？

好多人唔跟機道歉

但認同和解

但我有喺度同人道歉

對唔住

認同你講既野，但希望新一代抗爭者認清班私怨撚真面目，熱清城班人係唔撚會停手

我地同班藍毛唔同嘅係，
我地知自己做緊咩

係事實呀
識唔識英文？佢邊忽有譴責？

牙峰個list錯曬

Solomon呢？

可唔可以講下成功咗啲乜？

香港人係好高質

利申支持集會

我自己係從普世價值角度出發

同獨立問題去討論

完全無講過集會對香港人無好處之類既問題
你係咁屌我lbj都無用架大佬

邊到叫到我講譴責兩隻字？

人地都係笑你自己禁自己聲 做LBJ

美國講邊冇即刻停條bill佢地當贏左架啦

乖

你自己唔係咁姐，但你既同路人係
而家你同你既同路人掛左勾
你係呢到代表緊你既所有同路人同撐加泰手足道歉喎
係咁既話略略麻煩整理一下佢地D ON9野同改進先道歉啦
佢地D屈毛，造神，帶風向，恐嚇等等既言論
先係今次最大既問題
我諗你是旦禁入前2日D加泰PO都輕鬆搵到
如果唔係你就唔好代表曬所有反集會既同路人道歉

對於反集會撚黎講, 無引發我地所擔心既危機已經係成功

未update

禁咩聲？
你有去既權利 我都有屌鳩你去既權利
而家我又冇限制你人身自由 梆住你唔比你去

樓主最多代表自己
對唔住都要咁講

屌 割撚完而家話痴返埋
不過算啦

咁邊度睇到佢有笑呀？
一句factual description比你演繹到咁多野出黎

好多反集會撚同我一樣, 反集會並唔係盲反, 而係出自於擔心, 驚集會出事影響抗爭.

你原句

依到咪就係LBJ
LBJ怕影響佢搵RMB 你怕影響你抗爭

兩個都係利益來

小碎步：私了港獨旗手
唔知邊鳩個：希望有個汽油彈燒死曬班加泰狗

叫人取消集會
明言私了集會人

唔係禁聲？

你同屌NBA班蝗一撚樣
你不如返上去啦

咁有冇呀？
求其搵條友出黎up 2句就係？

切蛋糕又迫尻人包容，俾人屌要休息散水否則係收共產黨錢又要包容，不了

人地洗唔洗打埋LOL 你先知佢笑緊你？

好warm

班賤種唔去私了撐警集會d搞手？
同支那人一樣對自己人就凶狠

簡直係林鄭式和解

你班廢柴好撚廢呀真係

割撚完柒咗 唔撚認 仲發惡?
同班狗有咩分別

定你記者本人？

bin你幾日呢d基本啦
開行turbo抹黑咗成個禮拜唔撚係分化？
而家bin你幾野就話人分化 公你贏 字我輸

和解 唔好再嘈 做都做左

佢同班屌NBA既蝗一撚樣

根本就蝗改不了食屎

依d人識撚咩叫普世價值咩

睇佢講嘅嘢，講完又講，一件事就割到核爆，唔洗理佢!

呢啲說話講得出口已經好撚有問題
你仲好意思問有冇 都幾好野

反對撚含我碌鳩啦廢柴

我就係中間既重疊位羅

佢無係佢廢撚過閪啫
佢講得岀口都已經有個意識要打壓唔順佢意嘅人
更唔使講你地岀埋連登反對通知書
係日程表度剔走加泰
呢啲係普通屌鳩我？

柒咩？
你係多人buy就唔會得果兩三千人啦
人地見你班友得果少少 理你都廢鳩事咪冇野囉

港父你秒撚咗佢
又殺人啦

我認同同你講 你又唔撚覆

重夠膽死講普世價值

PUSH

答岩好叻喎
係咪同先生對左答案呢？

上面條廢狗獨力難支
搵多d雲粉幫手啦

所謂影響係驚被spin為支持加獨而引發既問題

並唔係膚淺地咁好似D人話支持加泰救唔到香港所以唔去咁

你理解咁既擔心為單純既利益計算咁我無計

對唔住啦好嘛

去咗twitter炸緊Solomon
btw Sunny wts咗人地未
嚇撚走人地就唔好啦

講你呀廢柴🤣

咁叫秒
真叻仔

多過外地聲援香港既遊行人數啦

我地一樣珍如重之

你唔識普世價值就返上去做屌NBA既蝗啦

有承擔

是但啦班廢柴英文都唔識多兩隻
現實上既loser
可能30歲做保安果d
係咁上下

係幾叻 最少叻過炒車個班LBJ

唔係你班pk 喺到嘈 過萬都有啦
俾你哋屌走晒

算啦起碼佢醒咗
諗下點屌死小碎步好過

睇番面個po 某幾個撚樣就知
有班人根本覺得自己無錯到
而家仲串柒柒咁

條友恥力跟得上陳雲老師
無恥=無敵

以後都唔敢出黎了，一陣冇撚啦啦話我共匪獅鳥再叫國師皇天擊殺咪仆街

一齊縮番係床上面加入冷氣大台睇人死算～～

樓主可教化已經執到
我一開始都當佢迷雲黨

鞕唔係問題

好似上面生果日報咁大叫攬炒真係無意思

樓下陸續有人屌我我都無話人分化

咪乖乖被屌囉

歡迎雲粉對號入座

我覺得統戰部轉左玩法
知道連登仔信毛魔個句返敵人反對都必需擁護 直接出聲抽下水 加五毛既帶風向 所以先出現分歧
我覺得唔好再諗支那口交部講咩喇

和你老母，和解係由你單方面話和解？最多咪道歉聲明

遮打都企唔爆學人疊馬

都話係Twitter
邊得閒理你

其實加獨有咩問題？
如果係民意 咁就獨立啦 依d叫民主

愛爾蘭都可以公投脫英
獨立從來唔係錯

西方覺得錯係西方觀點

我地香港有自己香港既觀點
依d叫言論自由

乖下廢柴
下次記得靜啦
知道自己政治智障就出少句聲
好大幫助的

我仲等緊小碎步入嚟除褲

屌你老母

我道歉

我明

但隻狗咬你
唔通你又一定要咬返贏佢?
大家花心機繼續互屌落去
只會係個惡性循環

香港十萬藍絲加中国幾千萬五毛
佢地都日日不停屌抗爭者
唔通我地又要逐個屌返轉頭?

做實事 大家將自己嘅信念實踐出嚟
大家自然知道邊一種方法對香港好
講多無謂

大家繼續不割席齊上齊落

人地搞緊獨立運動 你邊度普世價值會包分離主義
星旗本身就係加泰獨立象徵 你舉得就冇得同加獨切割

原來仲嘈緊
好多萬年空ac 浮哂上面

夠啦
道左好多次 點都有班唔收貨 正如最初點都有班唔收手係噤屌加泰
想停嘅方法就係比時間大家消化件事

前因醞釀左成4日幾有多
要係1日就平息真係好難

好POST

民族自決幾時變咗分離主義

係Solomon笑陳雲個post見過樓主㗎，有幫手屌水泥隊

我收架，肯道我就收

民主唔係普世價值？
人地搞過加獨公投
愛爾蘭一樣有脫英公投

咪撚on9以為獨立=錯
睇下新聞啦

就嚟科索沃都係分離主義

英國脫歐都有公投 重脫緊
睇下新聞先衝出來柒好唔好

cc Soggyanus

早幾日唔撚見你地咁友善
人係自私 要用利益計算無所謂
但你無撚可能一邊自私自利 一邊又攬撚住個道德高地下話？ 好撚肉酸呀

你地熱狗個督數台連一架小巴都坐唔滿呀，講閪咩

睇到呢度真係覺得好彩CC台已經唔係大台
否則大家等入集中營

反加泰還反加泰
屌到搞手係鬼又割黎割去固然完全錯誤

但依家都有人出黎say sorry
有一個仲要追住人地個頭黎屌係咪唔好踩到咁撚盡

612 721 831唔見你屌到咁撚惡洗哂板
屌個意見唔同仲要主動道歉既手足就屌到扯撚哂旗

不分化，不割係咪忘記左？
係咪忘記左仲有好多場仗？

依家背負住咁多手足條命
梁義士同彥霖妹妹係天上邊睇住我地
依家黎內鬥？

同樣地反加泰既真係唔好下下屌人係鬼唔該
我都驚加泰risk大但唔代表搞手同去既人就係鬼
就算真係出事
大家一齊諗辦法囉

都係個句
天上邊好多人睇住我地
係時候握手言和重新上路

唔講以為武裝起義 用武力推翻政權

人地加泰兩年前公投 有成9成人支持

佢已經算係友善嗰個
睇下隻熱普城

咁呢個係立場唔一樣姐

你都無辦法話支持加獨係一定啱

總之我主要為兩樣野道歉

首先就係用詞惡劣去攻擊人既反集會撚

亂話人五毛屈共點都講唔去

仲話要燒死人同私了

第二就係同搞手道歉

講撚到支持加獨=支持港獨

我支持我朋友同佢條女分手 係咪等於我會同埋我條女分手呀？

攞幾幅共產黨旗嘅相 就話所有加泰人都係收中共錢 係共產黨 咁我攞撐警集會d相出嚟係咪全香港都係共匪呀？

4成投票率咁低
香港：3成幾

推
大和解
錫春袋都未割啦 咁少事手足點會割席

你乜水呀分化撚，冇人識你喎，點代表所有人

沙田you：係

民族自決從來唔係部分地區分裂出去獨立成國既理據
根據聯合國千年宣言，自決權只適用於殖民統治同外國佔領下既人民

講真，熱普城真係算係史上最廢既代表
一路走來始終唔得
成班現實loser係到嘰哩咕嚕
諗起就想笑
成日笑佢地都笑到好開心

721 831 101

Ching
加泰邊一忽屬於過西班牙

我估你呀媽係女人

我估中左, 我好勁

我係陳雲勁過陳雲

民主唔係公投就大哂 要跟憲法
行民主但唔跟憲政，咪同d 5毛講話民主可以分左李嘉誠份身家一樣囉

愛爾蘭一樣比公投脫英 英國一樣比公投脫歐
兩年前加泰公投過 你去睇下個投票結果 就知我講咩

一切跟公投結果去進行 叫民主
依家英國明顯唔想脫都要脫就係咁解 民主話事

成日講普世價值 民主自由 雞蛋與高牆

冇班撚樣拆大台 私了搞手仲唔當贏？
香港原來仲有集會自由 去之前我仲以為個集會要問時事台拎不反對通知書

Sorry 幫手推

屌你
要同熱普城拎不反

脫歐係國家脫離國際組織 乜歐盟幾時變左獨立主權國家？
你班友真係唔識架喎

咁你係咪跟中華人民共和國憲法

無人識你啵樓主

代咩表啫你

支持巴打

分離主義只限獨立

脫歐同 愛爾蘭脫英 都唔係殖民統治

加洲都可以講加洲獨立啦

跟基本法

大家記得今日要去重慶！！
少少分享：

尋晚已預習25/10重慶大廈感謝日！探子實地探測分享+嚐鮮報告

咁都唔係分離主義

弱智 公投直重可以叫國家重寫憲法

直頭*

得自己對高牆 鬼佬做乜都係共諜有錢收

人地鐘意基本法

好心唔好搵熱狗做遮醜布
連登豬無腦容易比人帶風向
由6月講到今日

對唔住 手足
原諒我哋呢班反集會撚啦

我都係反既一員，集會成功左反而更開心，因為手足有遠見，細心大膽，同時自己都學到更多

大家都想香港贏就係手足

根據陳雲思想，加泰要反攻吞併番西班牙先唔算共匪

總之我主要為兩樣野道歉

首先就係用詞惡劣去攻擊人既反集會撚

亂話人五毛屈共點都講唔去

仲話要燒死人同私了

第二就係同搞手道歉

Solomon：軍事擴張殖民主義

真

OK，原諒，和解，握手

邊d理性大家見到嘅
所以樓主已經做得夠 唔洗再道歉
（之前我bookmark佢嘅cmoment 都del 曬）

樓主本意係平息件事
但重有班死撐嘅係噤撥火頭
噤點好難平息

叫手足而家唔好再鞭 同林奠叫大家收手無分別
所以比啲時間大家消化啦

和解了
唔洗再嘈

五毛mon post狗分化撚又要搵新題材啦

小碎步死全家我可以收手

UK係有退出機制 正如美國都可以退聯邦
但呢d都係當地憲法容許 唔係你求其一個地方想獨立就獨立
極端d黎講 係咪你屋企搞個公投 所有人讚成就可以自立為國？基於你自決論，要幾多人先夠可以自決獨立成國？

推
大家道個靚歉繼續努力

咁你咪修憲再比佢走囉 但唔係你係憲法唔容許下公投話走就走

大和解，好嘢！

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

其實係
你屋企嘅規距，我當唔俾講粗口，已經係法律嘅雛形，有法律，你的確可以用屋企為單位立國
不過有人惡過你，吞併咗你屋企做領土咁解
你可以成國，招兵買馬
推翻政府都得
無人咁做唔代表唔得

利伸返我屋企就立咗國，不過就歸順咗港共，而家招兵買馬中，join?

各有各做，反黎做乜鳩

收皮啦屌你老母，公你贏，字我輸？

冇出席,冇反對, 所以我都譆聲sorry, 但都推一下

呢個真
但我相信大家都係怕有壞影響
先咁大力屌

終之現在我哋一齊為香港繼續努力

不分化 大家各有各做 唔好比五毛分化到

做人最緊要有同理心

你講得岩 要招兵買馬
而國際社會因為唔想自己火燒後欄 冇人明目張膽會支持其他國家分裂/推翻政府 (所以你睇美國係中東南美 都係會話佢地屬意果個政客係民選出黎既正統合法政府 先再去派兵打鳩個「非法政權」
香港你想要國際支持的話 一定要係憲法內另外國出師有名 而其他地方既非憲政許可獨立運動 都唔應該擺上枱面支持
否則你就做左政治流氓 自己要人支持就拎住本憲法 但對外國就完全無視當地憲政環境

講好唔割
你唔割大家唔割
就World vs china

佢條屍重未浮上水

香港憲政框架要你立埋23條添，咁你又反？

而家都係著緊大家先鞭得噤大力
體諒下

嘈夠未?

五大訴求到手未?

上邊咪講左公投可修改憲法

你係屋企搞個d叫小圈子選舉 唔係公投
依家香港特首都係咁選出來

你民主公投 理解成小圈子選舉
言論自由 理解成同蝗一樣禁聲=都係言論自由

我係支持集會繼續，
結果比人屌到開花既其中一個(可以起底睇下)，又話鬼又話五毛，
有d 人係真心可恥同無腦，
呢件事之後我只會當呢d人係有共同利益既合作拍擋，唔會當呢d人係手足。

我想問下，呢d人有咩資格開十幾個post狙擊達哥？
怕美國唔幫拖就攻擊其他人，
打壓集會搞手，自我禁言。

達哥衰唔表態，都冇呢d人逼人取消集會咁霸道同自私，呢d人唔配笑暴雪、nba，唔配屌達哥，因為佢地同south park屌緊既人係同一類人。

話雖如此，呢件事唔會影響我繼續係呢場運動既參予同任何決定，只係睇清楚呢d人之後，對呢d人好失望。

唔駛和解，
大家明白
不可分化
不可割席
要贏一齊贏落下

佢都無話反
熱狗要永續基本法架嘛

推
我們在討論中進化!

天滅中共

你叫汽油彈同私了班撚樣出嚟開po道歉
可以考慮下唔鞭嘅

SORRY
對 唔 住

收皮LA你8J 狗

You can have Constitution but no Constitutionalism, and vice versa (UK does NOT have written constitution at all)
熱狗一日唔搞清楚呢點，都唔會令自己套理論完整 (其實都冇可能完整)

唔係
呢個你繼續鞕
太過分

好
推

點睇仲有堆人話樓主不代表我

無作用邊到有成功可言
Risk就take左
出到黎無事咪好
但唔會係炒車
同意和解
但唔會道歉
特別係睇完呢個post指責人既分化撚回覆之後

P版都推

你係話公投唔係大曬

公投係憲法之上

原本佢地真係自治區

香港都冇憲政民主
而23條既本身對果d行為既定義 極有可能同基本法保障既言論自由相抵觸
係冇民主基礎下 當然唔會比佢去啦
但本身叛國 盜取國家機密等既法律 並唔違反人權
基本上個個國家都會有 但一定要係適合既政治環境

收皮LA垃圾狗

咁點睇158同159？

不分

不分化

收皮LA 你試下搞完單野 個撚個弱智仔出黎背插你刀，之後求鳩其開個POST 話和解呀 ON99

無辦法

其實我上面講過

總之我主要為兩樣野道歉

首先就係用詞惡劣去攻擊人既反集會撚

亂話人五毛屈共點都講唔去

仲話要燒死人同私了, cls

第二就係同搞手道歉

其他一向理性討論而無用惡劣用詞攻擊人既反集會撚其實只係立場唔同, 佢地唔想被代表都正常

唔割 幫推

我又唔係話要香港獨立 我屋企獨立咋喎
4個人投票 4個人讚成 100%支持
唔通你香港獨立 會搵埋中國人投票？

其實我講下 班撚樣切腹就差唔多

西班牙統派就真係舉住長槍黨+納粹旗嘞，哎吔乜老師無話畀你聽咩？

或者我直接啲講，用正常國家憲政思維呢part冇錯，套入去基本法度就錯咗

你縮番埋你老母個西到反省下先

洗唔洗咁惡

咪就係班堅持自己冇錯既軍師囉

特首選舉 又唔係話自己係民選特首
我只係自己個圈到公投個特首出來
係我個圈到都係有100%投票權公投

洗搵埋你班香港人選？

我地無話要私了 掟班賤種汽油彈仲想點啊

利申我都係反加泰集會撚 但支持港獨 如果加泰多數人尋求獨立我亦支持加獨

反對集會完全出於唔想國際社會簡單將香港命運同加泰劃等號

咁你又唔洗衝出黎認既

佢地話私了BO 火魔法BO 你老母咩都唔撚做，死剩把口係到呀支呀左

我唔屌爆佢發洩下對唔住自己

未話你可以獨立囉
又無人逼你歸順港共
都話我都立咗國
選埋我老豆做屋企元首
而家招兵買馬中
anyone join?

咁宜家有無啊？

衝 你老母個西呀

點定義「無所用」先
4個月都得唔到五大訴求
噤係咪就可以話手足噤耐以來嘅血汗係無作用？

呢個加泰集會
至少我希望帶出個訊息

你唔同意 可以選擇唔參加
而唔係去打壓個集會
用威脅方式阻止人地參加

我都有份屌，對唔住

洗撚你道歉 屌你老母咩

我為果班人道歉

算啦，比著你俾人屈鬼你都嬲

岩呀屌你老母 你地D垃圾軍師 咩都唔撚做得番把口做大台 篤灰

過多幾次 背後插撚死曬 D 落手落腳做野既人咪含家剷LA

我都試過比人屈係五毛，我明

認錯

你屌還屌

咪講到要攬炒又盛又吹雞叫人唔抗爭啦好心你

你要攬炒就同港共炒啦

同我炒有咩用

屌你老母

你搞壞左場運動 輸撚左啦 道歉有撚用

又輸

輸左啦 林鄭高兩班 台狗都輸左

So do you claim that Spain has constitution but without constitutionalism?As you are supporting a movement that aginst the Spanish Constitution by standing with Catalonia Independence.
I am afraid that no government in the free world would agree that, while you will put yourself in a disadvantage by not respecting constitution of a sovereign state.

我而家出緊去買賤種蝗波衫有冇得補救

台狗都輸埋
玩撚完了

無 輸曬 星期日跑馬算 唔撚出唔撚撐 食屎狗樓豬搞閪曬

你地D垃圾軍師含家剷囉

得把口又唔撚知自己低智商

為果少少野 放棄真理 自由 民主 垃撚圾

到而家都屈鳩番人係分化，你老母唔知醜

人地加泰唱歌果時你慚唔慚愧呀

買蝗馬得唔得

原來又係水泥隊黎

青狗唔該過返膠登

咁就搞壞抗爭

咁就叫輸

我反集會係要認錯, 不過你呢D真係亂咁講

輸曬啦 買你老母咩 加泰係巴塞呀

證明樓主唔單只無去集會，根本無睇直播無了解過。點解加泰人曾經擁有比香港更加完整嘅自治，最後要爭取獨立。

因為向極權政府乞求民主自由真係好可笑，香港爭取到，再苟且偷生28年，之後點？

無主權嘅自由民主，並不真實

不過欣賞樓主以不割為目的出post
兄弟爬山，各自努力

你搞分化 一唔團結就完 完撚左搞得好又道歉 你食林鄭d屎啦

唔識應都唔使咁姐
何況我個個post都認左係熱狗 怕咩認？

輸打贏要

買巴塞人權法唔會過唔到咩

如果你記得由6月初叫人唔好遊行、叫光復香港時代革命係偽港獨收共產黨錢、再到唔俾人唱願榮光話會得罪神明，再到今次加泰呢件事。

只係希望大家認清事實同唔好再俾班熱青城帶風向

wow

食屎啦分化撚 無國籍視野就收皮啦

琴晚已經燒左件美斯波衫
希望美國唔好轉駄

其實我都唔buy 17年加泰咁樣做啊（公投係搞得幾核突啊），不過集會我就照去

原因好簡單，who cares?

我買咗廿皮蝗馬
希望人權法過到

等睇過多排又有人走出黎反乜反物
同類型事件肯定會再發生
你道歉不如諗下自己再發生呢d意見不合時學下收聲撐手足仲好

獨派對加泰有情意結 (而事實上係not comparable) 係事實，但講到搞咗就世界末日咁，咪玩啦

接受道歉

巴打要記住，美國幫香港唔係因為想伸張正義，係因為潛在經濟利益，如果大家做嘅野係破壞緊美國嘅經濟利益，咁你再驚都未遲

其實由到頭到尾唔係支持同反對既問題
問題係有人為左反對咩都講都出
當所羅門既tweet係神諭
吹到過唔到危言聳聽
諗過都知無可能
反共係大方向會唔會因為個幾千人集會而放棄
同時造神心態害死自己
所羅門提晒水啦一街都係
參考還參考 唔好當佢個套一定啱
佢都有講過唔好裝修住 結果全票通過

假新聞
用兩張圖屈加泰撐共產主義同用一篇報導話佢收中共錢
兩樣都有人出post講無人理

不反陰謀論
有不反所以有伏同盲搶鹽一樣咁無腦

咒搞手去撐集會既人死全家
又話不分化不割
柒左先黎講
又笑鳩人獨派
政治光譜闊左咁多一定有人講獨立
外國媒體亦有提過有部分人支持港獨 都唔知驚閪

其實大家都知一定會有五毛引戰
點解到宜家都唔用個腦諗過先講野同俾人帶風向
話左對手足禮貌d但係都叫人死全家

今次原諒你地啦，以後要團結

中共同共產主義都唔識分，係咪未上過中史堂

睇唔起熱狗，唔係因為你地套理論冇可取之處 (我就絕對唔會因人廢言)，而係因為你地格臭

格臭講緊你地冇從政者應有既氣量，仲要將啲私怨擺上檯面，你地遊說唔到人係抵死

國師咁鍾意中國文化，肯定好記得孔乙己。成班考唔到科舉既人係度討論回字有幾多種寫法，自命不凡，難怪失敗

你睇下佢開既post
頭兩個都係為分化就知咩事

肯道歉既手足都可以原諒
珠海仔個d 仲死撐既就要繼續屌
唔係下次又出黎亂屈

唔好學國難五金啦，如果你地因為今次分裂就以後唔出，對唔對得住出左嘅手足？

上唔到熱門交代唔到

所以我果時只係建議改名 淡化同獨立之間既扣連
我係唔明點解要take d無謂既risk?
你唔梆安全帶未必會撞車 撞車都未必會死
但你冇死唔代表你唔梆安全帶好醒目
而且重點係你承膽呢個風險係有相應既回報
你反警暴集會入面提加泰 一樣可以connect到其他人
集會方只係需要話有鑑於近日好多地方都有類似警暴問題 所以提升到全球層面 唔會跪得肉酸
非加泰不可 一係你加泰人 一係你就想spin去獨立
唔通你係巴狗所以對加泰特別有情意結咩

可一不可再 毋忘目標

知錯能改，難能可貴。手足大和解

係架，成件事好明顯有情意結架啦。

但我問啲唔支持獨立但熟美國lobbying既人，都唔覺得呢單人有任何問題，因為世界唔係咁linear。

簡單黎講，回歸基本步：who cares? 世界咁大，總有人唔鍾意扣安全帶，但唔會對世界運作有任何影響。

The risk itself is negligible. That’s all.

手足對唔住，我都有份反對叫大家唔好去，擔心負面影響多過正面影響

同樓主都屌過幾鑊
不過算啦，講過唔割就唔割
個眼光向返未來看啦

不完美 可接受 要改善
利申：有去，但無怪過任何人

雲粉：無風險都唔代表你可以咁做

我地個名
感覺同病相憐

雲粉討厭既地方就係在於，明明一啲好細微既事，係要講到影響佢大計咁，然後就出盡火力攻擊抹黑

你buy陳雲部分政治理念，我唔同意但理解同尊重。你用我頭先講既招數既話，就係品格有問題

不過其實如果你諗返 你哋咪一樣話搞集會嗰啲人 搞壞左場運動 輸撚晒......

跟機

好撚中

It seems that the risk we took only serve for someone's romance, which is not necessary to me. I do hope the risk is negligible, but you could never tell until the very end. Thats why I prefer the safe way to avoid any dodgable risk.

到呢一刻仲係死撐嗰啲真係去仆街啦

青城同熱狗最成功分化在於
佢地講嘅野好似有DD 道理錯唔哂

問題係唔係有幾多岩有幾多錯，
而係佢地先想draw 大家 attention 去爭辯，
一方面暗道陳倉 on9 嘅 conclusion 入去、
另一方面浪費大家嘅力喺冇意義嘅事上，變相減低左成個運動嘅行動力

剩係喺度酸「光復香港 時代革命」句口號已經可以睇清楚佢地嘅行事手法

件事無唔無謂
有無risk
有咩回報
講到底都係個人闡述 無人有資格定義呢啲嘢

成日話無謂多餘個班
就往往想將自己個套套落全世界
加插似是而非嘅比喻

都係個句啦
希望唔同意個班御駕親征出手搞集會

細唔細微真係好難講
唔使多 如果尋晚有5晚人 之後陳浩天又係台上面講港獨
國際反應可以好唔同
既然你都承認link落加泰並冇必要 何必捨易取難？

Ok

就算你支持加獨都唔會影響，因為貿易戰未完

實有呢d人 就算加泰贏盡國際掌聲
都會有班撚人死撐
自我中心係噤上下

又係度9吹有幾多人會點點點 咁有5萬人美國當冇事得又唔撚得 你班柒頭軍師真係當自己睇通大局咩 傻系

HKAA出黎都比人屌啦
到熱狗出返黎你咪又屌人騎劫

你prefer係你既事，呢個世界總有人prefer玩(你眼中)既extreme sports，其實兩者冇衝突架。

我都係嗰句，件事唔係咁大，交俾人用腳投票咪算囉，真係分分鐘有啲人支持皇馬所以唔去架，who cares?

最重要既兩樣野係：

一、世界唔係圍住香港轉，一啲你以為好大件事既事，去到國際其實都係小事。(甚至連831、清真寺、新屋嶺呢啲核彈國際反應都唔大，當然美國國會議員可能會記錄在案）

二、由得人自己做自己野，效果分分鐘好過干預

搞清楚, 正常屌我係冇問題

我咁多頁都係乖乖被屌, 無話其他人分化

但條生果日報話 "我就叫曬D人曬鳩氣唔好出去示威，唔好出去遊行，唔好出去文宣，咩都唔撚好做，攬炒LA仆街"

有意思咩?

正正經經屌我係冇問題
依家大叫唔抗爭同我攬炒
呢D唔係分化係乜嘢?

出手搞集會啦
睇下你搞個個有幾易

其實一開波覺得呢個集會有50k人，你已經好睇得起佢地

你唔死唔代表你叻仔
不過講咁耐我都唔知尋晚成功左d乜
人又唔係多 反應又rr係勁
根本除左連登都冇人講
今次冇咩壞結果 其實好大程度因為尋晚根本冇料到

你屌人咪一鳩樣
老虎蟹都發爛渣先la

佢地呢d有出力既，話就話攬炒，有究果時咪又係上得前果你

檢討下la你

但如果無咗咁多反集會撚，搞手同所有人都唔會咁小心處理加泰問題同埋完善返個集會喺focus 反警暴上，而亦因為所謂反集會撚，我地先一再強調集會唔係支持加獨，所以先無比機會人地spin 咗去集會=支持加獨

仲有堅持搞集會既人，多謝你地既努力

希望大家唔好再互屌了

搞左先講啦 屌人個時噤爽
反正你都預左比人屌 又有咩好怕喎

不反+國際+人權+中環放工
呢類集會從來都唔會少人

問題係
本身個集會就好小眾
加泰撚+聽完gphone話去得所以去嘅都係得千五人
我當你地無屈共屈毛屈鬼
將個數x10好未？
都係得萬五人
可以有咩影響
而家岀到嚟
係你地班雲粉柒咗
而唔係加泰狗disconnected全球
如你覺得：咁少人先無岀事，多得我反對先無乜人岀
我只可以同你講，wow

望下呢條友就知熱狗幾撚多弱智係CC台搞風搞雨

你都on9 成日覺得自己做左好撚多野 冇人反人地都繼續係依家咁做又唔撚得 係鍾意係度收割光環 收皮啦撚樣

屌你老母云迷你死全家啦食屎狗

wow
又贏

所以對一個本身應該都無料到既集會，要講到「風向撚」、「鬼」、「共諜」到底有咩意思？

成件事我最睇唔過眼既就係小事化大，同「risk avoidance」既宗旨本身就背道而馳，為乜？

當然嘈到呢步，就變咗「因為我地咁樣屌所以先冇入去」vs「其實本身都冇咩人去」，嘈黎都無謂。我就覺得係後者架啦，你估香港人真係咁用心睇日程表咩

如果一開始知道得幾千人真係wfc
我承認一開波係預會好多人 呢類型集會近期都過萬起跳
咁當然 唔多唔少都係因為見到嘈先冇去

反人去果班同LBJ有咩分別

最撚成功咪令我同身邊d人唔會再咁撚熱心出黎同埋睇清楚你班傻柒cctai有幾撚自私虛偽同on9囉

咪傻啦，基督教SOS集會咪又係得嗰幾千人，呢個集會本身已經冇gimmick

講到尾咁驚咪又係因為對自己嗰套冇信心

和你老母咩

你呢啲人狗改不了吃屎

本身撐加泰已經非本地受眾
又閒日搞
然後你吹到同上次反性暴一樣咁多人
係咪諗得太多

自私唔緊要 仲要為左合理化自己既行為走去抹黑人係鬼係5毛 跟住高呼不分化不割蓆當冇事發生 笑撚死

又秒

希望大家真係做到不分化不割𥱊，兄弟爬山，各自努力

大家手足

D人見集會有不反就去架啦

認完錯就繼續行落去

又講到咁極端做比喻
亂咁黎
手足既血汗好明顯有作用
不過未去到爭取到五大訴求
就比你屈做無作用用黎做比喻
拎梁義士黎講
接住果個百萬遊行咪係個作用

不如你諗下個集會有咩作用或者預計有咩作用
我認為只係想帶出個訊息唔值得冒個集會帶黎既風險
要帶出全球反警暴大把野做都可以帶出呢個訊息
唔需要冒險去做
所以唔支持呢個集會

我咪唔同意無參加到
亦無威脅阻止人參加wo
打壓人發表意見包括標籤人做五毛風向撚冷氣軍師
呢d兩邊都有就算吧啦
D人唔會改

不如你話我知尋日個集會有咩光環可以收割

真係好肉酸

大家繼續努力！

樓主已通過使用連登之

最低智力要求
面皮厚薄度
及器量

要求

永遠支持理性手足

咁你搞個「保障宗教自由：陳雲教集氣大會」，英文叫Solidarity with Wan Chin，禮拜一1900中環遮打花園搞，申請埋不反，你睇下幾多人去囉

我都sor. 我無反對過集會, 但提出過希望集會focus 係對示威者嘅警暴問題.

而家個討論已經係：
你唔支持加泰集會，你係五毛！ 同埋
你支持加泰集會，你係五毛！

對唔住
學到野
推

休息撚又發脾氣

你地慢慢 足不出戶又想拎attention冇咁便宜

我有份質疑，我都推

其實唔係嬲去唔去集會
係嬲反集會撚屈人係鬼 甚至抹黑
分化完 再叫人唔好分化係咩玩法？

路透社嘅報導 唔係話咩加獨港獨 反而係提及：
//Some Hong Kong protesters went online to urge people not to attend, saying it was too provocative and risked denting international support for their own cause.//

請問反對集會嘅人係咪需要檢討一下？如果係咁care國際輿論嘅話

好少少嘅

起碼佢肯認衰。。。

Block 佢啦唔洗客氣.
本來就坐埋一條船, 依家又肯道歉, 如果係為件事, 理應點都唔割.

唔係自稱私怨燃就大晒.

G20
主權在民
性暴
人權法

全部都起碼企到出遮打道
真係好難估你今次少人到咁喎
而且文宣力度今次都強

ADD左女神snapchat同埋instargram佢唔accept,係咪玩完

支持大和解

sorry 借個位
聽晚6點遮打集會呀喂
(主線任務無人理) 一句講哂，聽晚同我塞爆遮打佢

因為呢啲全部係主流議題，加泰唔係

連獨派都冇咁睇得起自己，你地就已經咁大期望，真係唔知驚咩

Fight for hot dog, stand behind Wan Chin

我認為大部份反對撚冇做錯到
我自己反對係個集會本身個目的只在加泰
而集會實際目標濛糊
但部分反對撚話人係鬼 呢d分割言論太過火
講到尾 我都唔想連登變加泰討論區

手足血汗有作用
加泰集會就無作用
問你點定「有作用」 又spin我屈做無作用

覺得唔值得就可以屈手足去集會係鬼 （請勿對號入座）

都係個句啦
既然噤有橋
唔洗冒風險又可以帶出你覺得「有作用」嘅訊息
噤幾時肯御駕親征搞個行動出黎？

打和啦屌

其實我上面講過

總之我主要為兩樣野道歉

首先就係用詞惡劣去攻擊人既反集會撚

亂話人五毛屈共點都講唔去

仲話要燒死人同私了, cls

我自己從來無講過呢D野, 但已經被掛鉤

第二就係同搞手道歉

有誠意請自貼

係冇國際元素姐，咁將陳雲教推廣出國際啦，肯定企爆中環啦

冇反都幫樓主推

不過又好難怪冇信心既，16年立法會輸到柒碌咁

[置頂]咪撚去加泰狗集會！勿被帶風向！！！

樓主點睇

補充一下 報導後段有提到 部分示威者舉港獨旗
但唔係將加獨同港獨掛鉤

路透社好詳情報導呢個集會 冇各位一開始擔心嘅外媒誤解
理性討論 當初所謂嘅集會風險 係咪FF過多咗？

為咗死頂 01都quote

不割席

Tui

有作用係指對運動有實際既幫助
例如爭取外國對侵犯人權既人士及黑警進行制裁
又例如打擊黑警增強士氣
洗唔洗講哂出黎

而加泰集會唔止無實際幫助
仲有比敵人中共武器去攻擊個運動及朋友
另外點解我反對就要出黎搞活動
我批評特首係咪要出黎做特首

睇你行文好似同小學雞爭論咁
救命

放棄普世價值，民主同自由，變得偽善，不特止，重要攻擊圍內做野既人

衰到威脅私了，汽油彈

最令人心痛既就係自己手足插過黎既刀

有份反對加泰，係度借位道歉

對唔住

收割”兄弟爬山”依個光環

第時咪鬼再話人地行得太前
早幾年呢度都已經支持加泰獨立
係你地放棄自身價值觀 選擇迎合利益 仲要
個種推演同假設 本身就係錯
而且用中共支持加獨去抹黑集會
用呢啲恐懼去嚇香港人
政治智慧不足唔緊要 但永遠都聲大大 先討厭
諗起14年龍和道同金紫莉單野
只係重覆做 仲係有效

你敢膽開Le 個Post
如果我唔係P 仔我會按個正評比你

岩Le 個時期好敏感 小心方為上策
我地又唔係先知，又唔係預言家
點解可以一口咬定個集會會出事

文宣同集會意見有出入 係有可疑地方
但係加泰個集會宣言寫得好清楚 搞手想表達係咩意思
唔支持咪唔唔好去
點解要影響其他人意願
點解要個稿手面對咁大壓力
人地已經一而再，再而三出聲明講明自己立場

如果我既想法同意見沒跟大隊 就唔係同路人?
意見唔同就係分化撚?係鬼?
一回頭發覺比自己手足插一刀 笑

大家意見有所不同 道歉就不必
和解----不了

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

Exactly

唔緊要, 我地唔會好似藍絲咁撚ON9

可惜未甩p正評唔到
好撚認同

根本依家係連價值觀都唔同 仲講咩兄弟 係同路人 但唔係兄弟 唔好再叫兄弟爬山 cctai都唔好再講乜撚野stand with Hong Kong

兄弟爬山

你係唔係建宗?

我個人唔希望搞呢個集會/認為集會要改一改內容/命

但我認為你唔去個集會已經足夠

嗰d話人鬼話要燒死人嗰先更似鬼

班鬼而家帶唔到風向就索性整到大家屌到火紅火綠就最好尤其是嗰個香港生果日報copy同一段野幾萬次引人黎屌仲明顯

而家無事咪夠，最多咪叫樓豬裸跑咪算

擔心到要求搞手取消集會
擔心到帶風向去嘅係鬼
擔心到搵人揹鍋

而家就話
擔心下姐

比起反對加泰集會既人
果d極端言論有幾多個丫
威脅私了果d
係好痛心阿手足插過黎既刀
反對加泰集會就會被標籤做風向撚01打手冷氣軍師5毛3毛

另外唔係放棄普世價值
反對既好多都話唔好剩係集中加泰
改集會名大包圍咪更加捍衛普世價值
包埋新疆果d
又唔會比位敵人入
但無人理 駁唔到就當睇唔到
標籤哂所有反對既人

Fight for freedom (加泰唔計）

邊個去集會邊個就係鬼
人地唱完榮光 we connected

佢地屌人屌足幾日就擔心下姐 比人屌果d就要咕一聲吞左佢 仲要大義凜然話不分化不割蓆 面皮厚撚過林鄭

各位對唔住

搞啦 「作用」軍師
而家有比子彈中共呀

呢d又叫唔叫有作用呀

加泰人喺加泰唱加泰version願榮光歸香港

我無反對
不過曾經唔支持
對唔住各位手足
大家繼續不割蓆不分化兄弟爬山
煲底見

而家重有班我屌你係為你好

少少作用
對手足黎講可能會有共鳴減少手足自殺
不過大把野都做到同樣效果
完全無需要冒險搞呢個集會

拿
又標籤啦
大個仔啦

反而佢哋啲「擔心」上埋報紙

擔心唔係問題 諒解嘅
但過份推演 FF太多
然後聲大大打壓集會先乞人憎

連連儂牆行動文宣都油咗加泰集會
要句道歉唔過份吖

呢個係道義問題
如果無道義，咁就唔好要國際支持

推！
其實大家都想香港好
香港人一齊槍口對外（中共）啦

撐住呀「作用」大師
無橋扮大袋

而家又有番少少作用
繼續活係自己嘅矛盾啦

點都唔割....只要初心係為成個運動好...大家有權去支唔支持，亦都係運動既宗旨 各自努力爬山

連登軍師成功爭取
重唔多謝軍師苦心

其實我上面講過

總之我主要為兩樣野道歉

首先就係呢兩日有部分反集會撚以惡劣用詞去攻擊人

亂話人五毛屈共點都講唔去

仲話要燒死人同私了

我自己從來無講過呢D野, 但已經被掛鉤

第二就係同搞手道歉

btw你裸跑有得諗

講白d
呢d作用係佢可以帶黎既風險之下
同無作用無分別
做黎多鳩餘既level
當然你唔考慮風險既話咪係有作用囉
無成本丫ma

你繼續自high
好多人同你一樣都鐘意加d自high

比多樣野你屌我
我外國撚

我主要為兩樣野道歉
首先就係呢兩日有部分反集會撚以惡劣用詞去攻擊人
亂話人五毛屈共點都講唔去
仲話要燒死人同私了
我自己從來無講過呢D野, 但已經被掛鉤

第二就係同搞手道歉

理性討論嘅反集會撚其實無錯
但呢兩日有部分反集會撚以惡劣用詞去攻擊人
亂話人五毛屈共點都講唔去
仲話要燒死人同私了
我自己從來無講過呢D野, 但已經被掛鉤

和解 大家努力

係啦係啦
又少少作用 又同無作用無分別
得你最顧全大局啦
得你噤心思細密諗噤多風險啦
你實係最有作用啦 軍師
噤用作用又唔做實事 真係浪費左你呢個人才

我都有反對過

和理解

我無講過我有作用
你又知我無做實事？
你呢d人同班狗一樣失哂控
講到離哂題
將人地講既野極端化到唔合理咁
真係好小學雞
救命

起碼推到今晚

記住不分化，各自努力，利申：去左集會

不分化、不割席

邊有人話你講過姐
而家集會完面對緊咩風險又講唔出
咩叫「有作用」又係自圓其說

總之搞手就係多鳩餘啦

咁你想點撚樣者到底
屌撚到佢地跪鳩你？
你屌政府屌黑警都冇屌佢地咁大力喎

好撚型呀嘛，吹雞幾十人一齊唔出呀嘛
原來係既攬炒係對內既fine
一齊囉
你估得你吹雞出去，我唔撚係？

私怨撚呀嘛
一齊入集中營再私怨啦黎啦

有你咁既人
死左既手足俾你激撚到番生

利申：歡迎起我底睇我有冇屌過加泰

反加泰撚做錯要俾人bin屍預撚左
但開口埋口叫人唔出係乜撚野玩法
幾撚大呀學人發晦氣

個集會成功connect加泰：對本土戰線無作用，純屬自high
個集會無造成任何變化：一早叫咗唔好搞，都多舊魚
個集會造成負面效果：我好撚醒，你班搞散革命既加泰狗快啲切腹

無論集會既效果點樣，佢都立於不敗之地。條友由此至終都只係想搵人blame，以顯得自己好醒，家下講得出「和解」兩個字已經放下身段、紆尊降貴架啦。你唔可能打破到佢既世界觀，所以你嘈黎都唔會有用。

跟機，但我當初係睇到Twitter啲共黨旗相覺得會唔會跟錯機，我唔去係出於自私而唔係覺得個集會出發點有問題。
好老實講，你可以屌鳩我自私，我咁多次出去同做咁多野都係只係幫自己香港，當初出黎就只係希望外國幫我地，我覺得香港本身係需要人地幫，而唔係去幫人，我覺得沒能力去做。
但我無意切割，但就算時光倒流，我估我都係選擇唔去。
我唔係超人，沒能力去制裁到呢啲黑警同賣港官員，連Solomon都開左聲，我真係怕連唯一可以制裁武器都沒埋，如果有任何風險令到條例過唔到，我都會好小心唔會去做。雖然好多人都話香港人要靠自己，但目前黑警已經好似玩撚曬咁，我真係唸唔到我地有咩手段可以制止呢班人。更加唔想再對住個Mon喊乜撚都做唔到。

我都話撚左
正正經經屌我無問題
成個post我都係乖乖被屌
但呢條仆街嘈嘈嘈
屌我唔緊要
屌屌下話吹雞叫人唔再抗爭
同我攬炒wor
大佬, 攬炒同中共炒啦on9
同我炒有撚用
一句自認私怨撚就合理化所有野??
黑警殺人呀, 手足坐監呀
又唔見條仆街鬧得咁行?
都係嗰句
要屌我就正正經經屌
對內攬炒呢個真係弱智先講得出

你似係為自己解釋，多過道歉
和唔和解、原唔原諒唔係應該係由對方提出咩？
咁當然，標籤加泰集會同鬧個搞手唔係得你一個，講更難聽說話嘅人唔係你，我覺得你唔需要攬哂上身嘅
希望嗰啲人有返啲承擔同自知之明，唔熟書，就唔好再亂咁指責人地「影響到咩咩戰線」、「破壞手足之前嘅努力」，咁同5年前「共產黨最開心」無分別。

其實我真心覺得你應該以自己身份道歉，而唔係代人道歉。原唔原諒唔係由做錯嘅人講嘅，我諗呢樣係大家都知嘅常識

你講哂
我又幫你FF
個集會導致外國割席：至少我地表現出求公義既精神，好過咩都唔做
個集會無造成任何變化：做多好過做少，唔試下點知
個集會有正面影響：你班風向撚01打手五毛三毛冷氣軍師唔係好撚醒架咩？你班分化撚快d切腹

Guys, sit back for 3 pieces of music... Hope you all like it! Don't throw tomato at me...

1) conflict 2) friendship 3) Prayer

Kids of Africa teaching you on how to deal with conflict

_____________________________________________

Thank You For Being A Friend
__________________________________________________
Prayer of Saint Francis
Song by Sarah McLachlan
於第二次世界大戰期間，紐約開始大量印發這篇禱文

Lyrics
Lord, make me an instrument of your peace
Where there is hatred, let me sow love
Where there is injury, pardon
Where there is doubt, faith
Where there is despair, hope
Where there is darkness, light
And where there is sadness, joy
O Divine Master, grant that I may
Not so much seek to be consoled as to console
To be understood, as to understand
To be loved, as to love
For it is in giving that we receive
And it's in pardoning that we are pardoned
And it's in dying that we are born to Eternal Life

天主，用我作你和平之使
哪裡有仇恨，就讓我播種仁愛
哪裡有殘害，就讓我播種寬恕
哪裡有猜疑，就讓我播種信仰
哪裡有絕望，就讓我播種希望
哪裡有黑暗，就讓我播種光明
哪裡有憂苦，就讓我播種喜樂
聖主啊，恩許我可以去
安慰他人，多於 被安慰
諒解他人，多於 被諒解
愛護他人，多於 被愛護
因為在施予他人時，我們有所得
因為在寬恕他人時，我們被寬恕
因為在生死交關時，我們將生於永恆。

驚輸，無計

其實去左，最多咪比彈藥口交部打嘴炮
打完歐美一定會唔鐘意嫁啦

但佢地有佢地策略，比人打左巴都會照忍痛幫你

個會人數又唔算多
又做到大家想做既野
又無比太多口實口交部
都算係happy ending呀

再唔和解就缺裂嫁啦

利申：無去但無阻過人去

傻啦 邊度有嘈過
樓主同其他手足肯出黎面對
成件事本來就係happy收場
Anyway 我就無被害妄想症嘅
但都阻止唔到聲稱想件事完嘅人繼續撥火

道歉唔係個個跟機
但和解就多數跟
不過我成個post不停同人道歉架
我主要為兩樣野道歉
首先就係呢兩日有部分反集會撚以惡劣用詞去攻擊人
亂話人五毛屈共點都講唔去
仲話要燒死人同私了
我自己從來無講過呢D野, 但已經被掛鉤

第二就係同搞手道歉

小學雞到
同我個藍絲老豆一樣
你岩岩放監？
呢兩日幾多人講有咩風險又無視哂阿？
剩係睇到自己岩聽既野
所以咪話你自high

FF左噤多風險
噤而家集會完左面對緊咩風險姐
講出黎比大家驚下囉

FF下好啦，事後孔明要挽回面子係得呢招。反正你除咗FF都無咩可以駁到
我都係總括下你既發言啫，唔駛起哂鋼既，呢個和解po黎。

風險係實際既
唔係FF
例如外國割席
中國拎集會做武器攻擊我地既臨時朋友美國
比料比中國對美國議員進行遊說

Btw
見你好high咁
比d你j下

噤外國割左未呀 唔好又FF啦
講啲實際面對緊嘅風險好無
我地一齊拆掂佢

呢個post另一個人就起哂鋼啦
你講既野正正係事後孔明緊wo
另外我無講過切腹言論
你唔好屈我wo

你話要風險
我就比左風險你
知唔知咩係風險
有可能發生既野而未發生先叫做風險
你到底up緊咩

和解就梗係跟機啦，自己柒完仲可以用大局為重，叫被傷害嗰方唔好割佢地蓆，唔原諒就係小氣咁樣喎。

我相信當事人都唔會care呢啲無獨立思考人嘅道歉，因為呢啲人嘅道歉根本係廉價。只係希望呢啲唔熟書嘅人，唔好亂咁再指責其他手足白費佢地嘅努力。

樓主要明白有好多人都有私心，唔係想香港好，純粹享受自己講中咗係軍師嘅虛榮架咋，呢啲人仲想話自己係香港王室。所以你係唔需要代呢班人道歉架，因為呢啲人只會話係我地唔聽佢地講架咋

我成個post不停同人道歉架
我個post係開得唔太理想
始終正經理性討論嗰班, 你唔可以話佢哋錯. 你只係唔認同立場
所以有人唔跟機道歉

錯嘅係有部分反集會撚以惡劣用詞去攻擊人
亂屈人五毛屈共, 仲話要燒死人同私了
呢個真係好錯, 我亦係為呢個道歉
我自己從來無講過呢D野, 但已經被掛鉤

加泰集會由頭我都撐到尾，去埋添，我駛事後孔明？我概括既全部都係你啲論點黎，你會唔會中咗回力標
我都無講咗分化撚風向撚01打手wo，幫人FF係咪就唔等於屈人

「只係希望呢啲唔熟書嘅人，唔好亂咁再指責其他手足白費佢地嘅努力。」
真
唔熟書就唔好聲大大
虛心d睇左資料先做決定
唔好求懶人包 事事自己求證

係啦係啦
噤而家係咪已經無風險啦？
無風險咪幾好囉 唔洗手足擔心噤多

屌足幾日共諜 話自己係擔心 係同人理論

依家仲扮番大量話要和解

你屈我在先
你話你總括我既言論
但我從來無講過集會有負面影響支持既人就要切腹
有既話可以cap圖令我收皮
所以我先話你FF
所以我先幫你FF

成件事都係你屈我而起
依家就話點解我要屈你

okok，和解和解

不被代表好重要
都係個句 比啲時間大家消化
星期六日大家會繼續努力

Em..風險梗係係到？
但已經無野可以做到
因為集會已經係過左去既事
手足就不嬲應該向前看

Okok

就黎1001喇
和解啦

何謂出事
又何謂結果無出事

港獨就嗌左 ， 事 指d乜

噤到底有風險定無風險呀
有就講出黎啦
你覺得無嘢可以做到姐
可能其他手足有另一番睇法

和解再努力

有不反既集會，改名麻煩。點解係加泰，出發點係想一向政治冷漠嘅香港人了解一個同自己政治環境差唔多既地方，從加泰開始去connect 其他地方既抗爭者。

咪就係我早幾個回覆舉出左果d風險
唔明你唔明d咩

咁其他手足諗到有野做到梗係好

十卜樓主
兄弟爬山唔只係口號，而係代表每個人都有獨立思考去決定應該做嘅事，今次加泰集會事前有爭議係好事，證明我地同藍絲唔L同，佢地係羊群心理圍爐嘅偽團結，而我地就係經過批判思考，行動唔需要一致但目標一致嘅真團結!
不割蓆，不分化，不篤灰!
光復香港，時代革命!

鬼叫我蠢咩
一時又集會前風險
一時又集會後風險
一時又有風險
一時又無風險

不如整番個conclusion出黎？
無跟post嘅手足都可以幫到手
向前看 就噤conclude 番集會後實際面對緊嘅風險就得

Simon and Garfunkel - Bridge Over Troubled Water

When you're weary
Feeling small
When tears are in your eyes
I will dry them all

I'm on your side
When times get rough
And friends just can't be found
Like a bridge over troubled water
I will lay me down

邊到會有集會前既風險
你冷靜下諗清楚先覆
一件事既風險
從來都係講緊件事發生左之後
有可能帶出嚟既負面影響
先叫做風險
另外一直都主張係有風險既
當件事發生完過左一排
都無影響出黎
咪基本上成件事完左
完左咪無風險
但件事當時係有風險
你到底明唔明風險係咩概念姐

對唔住呀搞手

成熟 負責 有禮 推

噤到底集會後有無實際風險面對緊姐

Paul Thorn "You Might Be Wrong"

Lyrics
Muslims, Christians, Buddhists and Jews
Got their own version of the truth
There's a line in the sand,
There's a war goin' on.
They forgot to remember
You might be wrong.
Carry your faith
Everywhere you go
Mix it with love and let it show
But keep your mind open
As you move along,
And always remember,
You might be wrong.

Why do we argue?
Why do we fight?
Everybody thinks
God's on their side.

Count to ten
Before you throw a stone.

Whatever you believe,
You might be wrong

Don't cut me off.

Don't say we're through
Just because
I don't agree with you.

You see flowers grow
Where seeds of love are sown.
You could be right.
You might be wrong.

Why do we argue?
Why do we fight?
Everybody thinks
God's on their side.
Count to ten
Before you throw a stone.
Whatever you believe,
You might be wrong
What's on the other side of life?
I won't know until the day I die.
If you feel insecure
You are not alone
Everybody knows
You might be wrong.

Why do we argue?
Why do we fight?
Everybody thinks
God's on their side.
Count to ten
Before you throw a stone.
Whatever you believe,
You might be wrong

Sit back.
Relax.
Don't worry too much.
Depending how opponents played the chips on table.
There are quite a few chips they can use! May not need this one. Nobody knows yet.
Play by ear!
Focus hard on helping other events....
Maybe listening to youtube songs I posted.

收皮啦屌你老母分化狗
由612post睇你回覆都知你泛民打手

你代唔到所有人道歉
因為明顯有三毛分化
我講嘅係集會前極大聲但又係咁屌人嗰啲
我唔係指事後叫人唔好提嗰種

個集會risk其實好大
無事由止何 出事一發不可收拾
當然而家無事 但班事後撚瘋狂出黎bin c
Bin一次就算 而家係bin幾十次

講下有咩risk
Fake news 造神 詛咒手足
點解唔鞭？
講左四個月都唔用腦

I am not worried
I just want to help someone who are worried on anything, even the thing does not exist.
Any comments are welcomed but please take the decision by own self.
I hope that we do not blame each other with the personal opinion and emotion.It is unacceptable if everyone just ban the event and Intimidate the participant with Verbal abuse and unreasonable comment.
anyway, thanks for paying attention.
(note that I always leave the comment without pushing this post to hottest topic.)

講番我而家心情
當初係好踴躍參與 每場運動會都有企出黎參與
但係到而家
做每一樣野都係無形割席
十八區 加泰等等

屌4日唔瘋狂嫁 因為做緊加害者嘛

咁你慢慢割啦

對唔住 搞手 出席人仕
中計了
加泰示威者唱榮光

手1

你覺得割咪割囉
至少我任何人都無block過
既然有人接受到事前尻屌人係為其他人好
噤點解接受唔事後比人鞭

幾時有咁講過？
只係想講唔好一句不分化不割蓆就扮無事
呢三樣野呢四個月不斷發生
一日唔反思只會有加泰集會2.0 3.0 4.0
唔醒咪再鞭 唔通下次柒左又開道歉post就算？
個個凈係話對唔住我反對集會
反對從來唔係問題 問題係你個取向係唔經大腦出黎
加害者一說直情on9 傷果個點都係搞手同支持者啦下話？
反對者從來無損失 最多俾人笑一兩日
屌晒人全家俾人話兩句你就受傷咁一開始就唔好講到咁絕啦

作為一個支持集會既人可以同你講：
希望大家可以記得「不分化、不割蓆、不指責、不篤灰」之餘，都要真真正正做得到
最痛心既係前幾日成個風氣好似返咗雨傘革命咁
其他人做哂捉鬼敢死隊，講到唔同意見既人就係鬼（相信當中除咗五毛風向撚，都有真心膠）
一直都講：支持既就去，唔支持既就唔去，討論下一個活動，根本唔洗互相指責
另一樣比較失望既係同路人既意見分歧：
我主張要將香港人塑造成民主自由鬥士，將香港變成冷戰時期既西柏林，作為對抗極權既橋頭堡爭取民主國家支持，所以除咗民主國家，更加要主動連結所有受極權壓迫既群體，真正令stand with Hong Hong = fight for freedom
雖然集會只係以加泰為主題，但其實兩者無抵觸（雖然我講過加泰舉共產旗係我唯一有保留既地方，但其實主要係類似於納粹旗令鬼佬不適）
先集中自己地方並無問題，但我比較失望係大家講「唔好得罪美國」，成為咗自己討厭既人（EG DISNEY、LeBron james），並且有部份人開始視solomon為大台盲目跟隨，失去咗獨立思考。亦好失望係將美國人權法視為終極手段，為咗通過而刻意討好美國，好似認咗做契弟咁，而唔係嘗試與極權戰鬥到底，做一個令美國人都敬佩既「現代國父」
但失望之餘，同時亦充滿希望，香港人係全球最高智商既民族，所以經過今次教訓，雖然「不完美」，但亦「可接受」，亦都相信「會改善」，抗爭ai繼續進化，愈黎愈難被五毛風化

你係咪引用錯左post
班人屌左4日個時唔出黎持平
今日鞭1日就吹不分化不割蓆

所以今日比人鞭係無可厚非
點都需要時間比大家消化

補多句
總有人鍾意用評價有無作用 有無成效
然後將自己個套價值觀套落其他人上
呢種風氣如果無改變
下次嘅活動依然會出現呢啲不必要拗撬